其實鞭楊岳橋屍有咩用？

當時仲係好多人相信司法系統仲係公平。好啦，你話佢講大咗，咁日日鞭佢屍嘅作用係乜？鞭完司法系統有改善？定係你諗住楊岳橋會變咗rambo攞住支機關槍同黑警高官紅官死過？

冇，香港人最鐘意睇人仆街

最低限度要佢好似戴妖咁，承認司法已死

佢靠咁樣呃票 話比人知咪唔洗比佢繼續呃

迫公民黨改路線做多d實事

OMDB-2016

我諗好多人係唔鋸佢贏左天琦
加上條友真係太撚政棍

只係覺得一d公民黨同老泛民好諗唔透
仲停留係名存實亡既一國兩制同三權分立框架
佢地果套只適用於2014年前
希望屌醒佢地 快d跟上時代步伐

你既當時係16年
其實唔係好耐之前

會唔會係你覺醒得太慢？

吹水呃飯食

阻住討論 好煩

黃絲唔會叫戴教授做妖
屌你老母

個時投天琦俾身邊班傻閪話戇鳩，宜家成班走黎叫時代革命 你叫埋我個份，我就唔撚會自認黃絲自認「手足」

有無見過藍絲日日抽建制派議員失言

如果唔係啲人「顧全大局」，dead body撚會贏到？

戴妖真係之前叫開
條友未改口姐

分化狗帶風向咋嘛

慘得過連登有班智障最享受被帶風向呢

只係想佢做多d實際既野, 唔係佢下屆都危

其實呢段嘢係咁意改下啲字又用得。
「鞭完林鄭成個香港有改善？」

多鳩餘

日能日屌ay又好有用呀

7個黑警案 用胸襲擊都知死咗啦
笑鳩佢 同好多人信2樣嘢無抵觸
啫係個陣少啲人信就唔笑得？

咪撚幫人洗底啦 屌你老母民主黨
返去幫本土派含撚啦

Agree

為抽水
都聽到悶

屌自己人最落力，我都心灰意冷了

泛民不滅 香港不生

因為藍絲唔會理，佢哋淨係識盲撐

「乜係咩？咁我又唔知喎」

半年前已經過講

佢既專業係法律, 當日佢為自己既專業去辯護, 深信自己既專業未死
根本係人之常情

正如一個醫生, 當然係對西方醫學理論深信不疑一樣咋

連登班小朋友識條春咩

咪就係

笑下你又分化分化

屌淋病咒黑警死全家都無用架
叫埋個班人唔好做啦
樓主 你老母比狗屌
全家確診武肺

即係唔單衹佢,
要加埋靠'法律'搵食嘅咩黨,咩公會都要帶頭承認法治is dead

佢嘅OnQ，同贏唔贏天琦無乜關係

係期望佢地作為最熟悉香港法律既人，可以有實際行動拍證香港法律名存實亡。好似林肯咁走出嚟都好呀

小市民無讀過點夠玩，case都背唔到

我覺得幾有用，段野提醒而家法治有幾咁荒謬，唔好對所謂法治有天真既期望

人之常情還人之常情
on9還on9

你咁樣講法
本土派夠唔會叫自己黃絲豬啊

原來你當林鄭係反共陣營？

有好多泛民整個反送中冇咩出黎做野反而冇事
越出得多比自己人d9既機會越多
比著我乜都跟大隊叫2句口號算了

如果唔係因為大律師個光環令到港豬去投佢 否則唔知佢憑咩當選

唔好喺度玩遊花園啦
我係屌樓主篇嘢係罐頭post
套落邊一邊都用得

其實果陣佢當選完都自認好多人投佢係為左顧全大局

戴教授佢教書唔執業，可以講老實話。

等如中蟈班維權律師，佢地明知冇司法獨立，但唔會開口講，只會繼續玩呢個遊戲一樣。

落場參與，你就要認同呢個遊戲規則，除非你可以跳出遊戲唔玩。

P牌

又一隻 P

如果林鄭都叫反共
不如話習近平都係反共

唔屌個律政司、政府、紅官、黑警
反而係咁抽AY水
個輿論壓力去左公民黨道，對件事好咩

如果話法治已死既話
你比人拉會唔會放棄搵律師放棄答辨先

冇錯
基本要求

唔啱聽
你係p牌
你係鬼

惡過共產黨，扣帽扣飽佢啦

楊岳喬係臥底。

當時既好多人唔知你指邊D 其實好多人當時已經話法治已死啦 當時司法系統同而家冇乜太大分別 只係而家好多手足被人告先多人注意姐
一路就係屌鳩佢自欺欺人 身為律師黨 理應最了解司法系統但係到而家仲未肯承認司法系統已死 法治已死
咁都唔屌得?

真
分化囉

你都覺黃絲同藍絲都應該一鳩樣呢🤤

根本有一班人每次有關法治問題就拎返2016張圖黎鞭屍

不如拎埋雨革今天我出黎鞭喇

因為針對楊岳橋既人
就係被指派出嚟轉移視線囉

其實個信念從來都好簡單 :
錯唔係由我地同路人造成
點解要針對佢地 ?

鞭楊岳橋屍=想公民黨改路線做多d實事?
除咗抽水同搞分化之外 見唔到有咩實際作用

你睇, 又一隻 P 牌分化狗

同果班上黎講好嬲好嬲既人一樣
我直接當佢地五毛/分化撚

佢地kol黎家嘛 實有mon post
比人屌得多為左自己都會諗下點改啦

岩牙

連登仔：「唔好捉鬼唔好捉鬼」
also連登仔：「p牌係鬼」

佢律師咋喎
佢唔係個官喎，佢講到識飛個官鳩判都冇用架，你小朋友識條春咩

其實無

利申 從未鞭過

只係要想辦法改變 例如尋求國際幫助

連登係講呢d架啦 你預期有咩高質討論

因住俾佢屈你係鬼呀

但係呢幾個月經歷左咁多野
佢完全冇幫助過示威者
更加冇承認香港法治已死
抵比人屌

p

姐係做完仆街唔駛負責任

JUST OVER MY DEAD BODY!

尤其打唔贏敵人就搵弱者/自己人開刀

最簡單嘅嘢又唔做
道歉+承認做唔到選舉承諾咪得
連呢啲都唔做 就係到講廢話

連民主黨都成功百屌成才

公民黨幾時先得

人之常情嚟姐，唔係唔包容呀嘛

點樣無幫助過示威者!?!?

佢做開幕後義務律師，魚革開始，好多人都有講過

又一個潛伏分化狗 account

BLOCKED

戴妖

Cctai 質素係咁，將就下

唔駛理佢, 佢潛伏分化狗 account 嚟

慢慢

我都係投俾天K, 真心覺得投ONQ班友叫時代革命好好笑

樓主個point好合理

利申:笑過佢句over the dead body

你未訓醒？

根本既法治問題唔解決，佢幫幾多示威者辯護都係治標不治本

可能係慢
不過無可否認真係好多人都係呢一兩年先認清呢件事

你掉完汽油彈會唔會上黎講?
佢幫完手足又洗唔洗大字報?到時又俾你屌人血
佢又冇食人血,又冇奶共,就算真係一樣野都冇做
日日追撚住黎鞭鳩個同路人做乜?
咁好心機又唔見你地追住鞭777?

真係諗唔透咩?
就係諗透先做飯民

所以閣下嘅唸法係 本土派其實應該自己圍爐唔需要壯大力量
如果政治唔需要包裝 香港一早獨立左

"唔好搞我後面" 當時隻狗就係比楊岳橋串到精神緊張亂吠

唔好叫我黃絲

佢係律師黨，句野想收都收唔返，最近見佢上電視都有自嘲下

有好多野唔洗捉住日日鞭，佢、達哥、林卓廷、甚至四眼仔，衰極我都覺得件事過咗就由佢，敵陣咁多柒頭，我地要恥笑要抽水，唔會無對象。好多問題一定要鬧要糾正，但唔需要糾纏

大陸最鍾意分開
逐個擊破

成個香港分左黃藍
黃再分本土傳統
本土再分法律派、非法律抗爭派

同一招睇到悶唔悶？

AY條pk為選票講埋呢啲咁嘅嘢，比人追擊下都唔比？依家笑鳩佢佢會少忽肉咩。

直接不推文啦呢d標題咁引戰
一入黎睇已經有幾個block咗嘅5毛狗
其實deadbody 實有人唔鐘意
鞭佢實有 當時到宜家不知幾多人憎佢
咩法治未死 幾多人聽到的啖笑
你話有用冇用都好啦講下都唔得？

3萬thx ，鬧鳩林鄭又有冇用
既然講黎冇用 咁連登唔洗討論啦

最搞笑係一有司法不公嘅case，屌楊岳橋嘅post仲多過屌司法制度，比人帶撚哂風向

佢讀既係法律 法治既系統 係英國行落既普通法
而家根本政治凌駕法治
好似用你醫生個例子 如果而家飲符水>西方醫學理論 你作為醫生仲會唔會覺得呢個地方既醫學仲有用?
佢地不斷強調有險可守就係個問題 如果佢只係為自己份工 fine
但佢係議員

踩兩腳omdb
先顯得自己洞識先機，指點江山既遠見

我唔明點解冇乜政治出身嘅新人參選?

所以為大局 又要含淚支持泛民？

冇架 諗唔到計對你黑警紅官 咪唯有發洩係佢身上

你講得岩
楊岳橋就真係冇咩實際作用

覺醒左就要捉住四年前以上既事不停鞭屍？

我同意要警惕比人知「自己光譜入面有咁既政棍」
或者咁講有人會舒服啲「有政棍扮係自己光譜入面」
有咁多力去警惕，不如唱下對家拉多啲人入自己光譜啦

令啲議員記住野唔可以亂咁講 講左係要做架

選舉唔係訓係到都會贏

咁楊岳橋真係柒呀嘛

啱呀

鞭佢又唔洗幾多時間
若然唔想比人屌
就用下腦從政

班律師話法治OK，意思就係叫你繼續係制度內抗爭。佢咁樣做同時係呃緊選票。

泛民打手現型
拉

好撚惡呀
唔啱聽就話人係鬼
睇你個款係咪「大局為重投7號，下次投6號」

唔鞭以後個個人都鳩噏唔洗本
又唔洗負責任 又無人記得

咪on9啦，仲二元思維

簡單
大大力鞭等於大大聲話畀班睇開CCTVB膠劇嘅港豬聽
唔係律師法官就肯L定係正義
法庭唔係個還人民公義嘅地方
要公義就要自己爭取
唔係個法庭畀你

你分唔分到
佢嗰句係幾時講未架 ?
你係咪搞錯哂啲時間線 ?

泛民打手你好！制度內繼續抗爭到2047！

支那既安，群夷自服。是故夫欲攘外者，必先安內

點會無用
條友一日到黑用法治未死去呃啲傻閪

總有D人不願面對事實
包括楊岳橋同部分連登仔

佢講嘅有險可守可能係高院以上（嗰時都重係嘅...）

批評同鞭屍，係話比佢地聽，唔好9噏唔用腦，一定要改
物競天擇，適者生存，如果楊onq唔乎合大眾取態/方向
就唔好派佢出黎，只會令人反感，一個累全家

柒婆由朝屌到晚，改咗未？

樓豬你呼吸都係冇撚用 不如你試下唔好呼吸?

上面仲有人將我哋類比藍絲
藍絲盲撐=我哋都要盲撐

剩係612果日 佢已經係頭幾個行入現場同班狗傾嘅人
點樣完全無幫過手

抽下水發泄下姐 香港人壓力太大

當年毛魔：先安內，後讓外 攪點國軍先對抗日本

又係你呀5毛？
好彩之前block過你

啱聽，跟上時代步伐

因為你班仆街仲信制度法治

係提醒佢講得出就要做出黎比人睇

請問 保皇狗 做左咁耐議員 做過乜呢 ?

你答撚到咩 智障分化狗

真理越辯越明，唔係盲撐

司法唔覺有問題
你搞亂左司法同執法？

咁楊岳橋真係柒呀嘛

真係次次都諗起佢，有閪計

淨係知佢成日噏 實事又唔覺做過啲乜
咁都黨𣁽

你望番你個留言
你明點解本土派咁多人點解咁乞人憎未??

明點解天琦封信講既內容係咩未?

如果你支持既政治人物坐左咁耐監，講到出口
你都仲唔醒覺少少
你所作所為其實同你憎恨緊既野冇咩大分別

亦冇人care你係咩絲, 係咪手足

咁又未到分化 始終講嘅係事實
不過正如樓主所講
改變唔到咩

～deadbody

又屈人係狗喇
而家cctai真係惡過共產黨

上連登都係笑下算
我已經分唔到邊d真心邊d假膠邊d五毛
有時啱聽啱睇有道理就睇下
其他都係算

姓楊出唔出唔係問題，係點解覺得屌自己人就可以改變事情姐。 黃又鬥黃，法治已死就鬥楊岳橋。 咁對家啲仆街呢？ 連矛頭都指自己人先，仲想改變現況？ 似想純分化多啲，啱聽咪自己思考吓，唔啱聽可以隨便屌

喂～ 佢專業係法律啊 你覺得法治已死你早啲知定佢早啲知？

10萬蚊一個月我梗係話未死 吊緊鹽水啦

佢都有keep住出嚟喎

戴妖 販民狗 點啊黃屍

是撚但啦 到時佢咪又係高票當選

其實上連登有咩用？走開啦！

請教吓點樣二元思維？

佢前排上視點31都明顯未醒

你仆街了叫佢戴妖

冇㗎，制造泛民是敵人嘅表象
某d人吸下fans
某d人咪出下氣

如果佢承認錯誤係好事，不過睇黎一定係咬死泛民自然會光復香港

佢唔係民主黨
好難唔質疑你喺度盲反

醒咗啦
死口唔認法治已死姐

咁坐監會令人生更精彩果句呢？

當日佢口口聲聲當住梁天琦面講有險可守,當住群眾面講over my dead body
依家法治已死,佢仲生歐歐每個月袋十萬,出黎認句錯都冇就想算數?

陽戇Q好多c9，低b妹 fan屎

壯大定幫你班泛民抬轎？

支持泛民永續議席
相信泛民 唔怕

下佢legislator黎喎
即使議會由少數派把持緊
但佢係應該要為佢誇下海口既言論負責
講OMDB都算
其實我更唔鍾意果句「案底令人生更精彩」
佢既身份邊有可能講到啲咁既說話

仲有佢啲投票記錄
如果我哋過半數玩攬炒議會
到時成撚日唔出現投票把關不力又點計數？

其實全部立法會議員同紅官、曱甴一樣
做乜都冇後果

你都on撚9，屌政府平果日日屌緊啦，泛民出賣市民就唔屌得？快撚啲死啦你

其實omdb 同-o-o 一樣功能

不嬲叫戴妖
係咪上年六月先開始關注香港政治？

繼續為大局 含淚投7號！

exactly

唔好再出來呃選票

拎我梁天琦個議席就已經你彌天死罪
加埋香港人鍾意落井下石咪咁樣
其他野都係假

依個 post 正呀

block 一毛狗一流
一毛集團已經吹左雞入依個 post
起碼 40% 係一毛狗

Same 扑ed

我都mark低左呢條分化五毛
最怕你哋唔批鬥黃絲

佢案底個句收返道左歉啦

其實你開呢個po有咩用？
你覺得你叫人唔好鞭，人地就唔會鞭？

點解淪落到保皇黨既標準評價泛民既議員做得好？

我們唔係應該希望啲議員做得愈來愈好架咩？

叫個議員做份內事都係分化

Btw民主就係要接納各種聲音意見，
唔係同你意見唔同就係錯哂就係鬼

講黑人憎就旗鼓相當啦，你啲泛民友鼓吹法治有險可守，選舉臨近先伸個頭出黎攬頭攬頸咪一樣

仲有我既「醒覺」就係早日焦土，連剩低碗政治飯都唔想俾你班偽反對派扮抗爭者食。你唔care 人乜絲咁你理閪我講乜咩

喺連登泛民真係唔撚屌得
屌幾句同唔啱聽就話帶方向

咪撚衝出黎柒啦

你話當年好多人仲相信司法系統公平，係樓豬你咁撚笨柒咋，咪撚拉埋我落水呀

屌你老母，香港一撚早無撚法治啦。唔好攞七警告得入攞黎打飛機，當年大撚把警暴，你盲撚咗定係坐撚住個腦？堂堂大律師講得出法治有險可守，屌佢就基本啦
佢肯伸返個龜頭出黎話香港法治已死咪暫時唔屌鳩佢住囉，但關鍵一席呢壇野都夠繼續狙擊呢條仆街冚家剷

你要咁撚戇鳩支持佢係無問題架，管你唔到架，但你唔好咁撚霸道啦，而家屌鳩佢都唔撚得？

你真係好撚中二病
係啦你威啦
你最早識天琦啦
你2016年投票投岩左啦
而家主流覺得天琦ok
但你呢d不平凡既人又點會同我地班主流有一樣既觀點呢？
請問呢期又睇準邊個呀大師？

全撚部都係鬼嚟
block晒佢囉

唔block正衰仔

泛民打手黃五毛出現

泛粉：邊個監察議員就係鬼係分化係五毛

本土全部收共產黨錢架

全部抗爭光譜嘅都要跟飯民嗰套，唔俾笑往事唔俾改花名，唔跟你就係唔顧大局/臥底/分化/五毛狗

泛登

其實個個月提721 831有咩用？
你覺得你鞭屍啲黑警會認錯？

其實年年記念8964有咩用？
你覺得你鞭屍啲中共會認錯？

樓主如果未柒到深潛可以試下答

分化手段

直接完全封鎖啦 block完又要解返黎睇做乜撚

唔好玩啦清，咪又係得d律師為咗份工一路死撐話司法獨立

議員做得唔好應該要包容
唔好屌
你屌=你係鬼

難怪香港民主倒退廿年

日日鞭佢都唔岀黎更新睇法 抵撚佢死啦

選舉年 就係要時刻提醒 咩人係做實事 問人係扼飯食

佢有佢體制內抗爭 你有你體制外抗爭
咁多律師夜麻麻走去保釋手足 你就因為律師唔肯話法治已死走去屌鳩佢哋
你係咪想無人幫手保釋 無人打官司先安樂呢
大家都知推翻到制度就會贏到
問題而家嘅香港人夠唔夠勇武 能唔能夠推翻呢
如果你話要批鬥律師 係咪又要批鬥議員 批鬥所有「體制內抗爭」嘅和理非呢

你訓左幾耐？

笑死人咩潛伏狗

請問你過去咁多年 又監察左邊啲 保皇狗議員呀 ?

你答閪度咩 縮返入你老母閪啦 你個白底 account 露左底啦
再買啦

一日幾十個post 都係果兩句好撚悶。

唔係黃絲就要屌人老母，好惡

主流覺得天琦ok 咩？定係我miss 左乜野？平時睇你地冷氣狗最叻笑人上街送頭，又老屈本土/獨派分化撚五毛，你唔講清楚我以為天琦係你班冷氣仔心目中都係收共產黨錢收監既湖北仔渣。

我呢期冇一個睇準，最想攬撚住你地死

唔好激嬲中共
想搶35+嘅都係鬼

多得有班柒頭係度盲撐，唔怪得泛民咁多年都冇進步

係要俾和理非知道事實

佢唔可以再當選 認真

Push
Totally agree

如果唔係點洗腦 ?

一毛狗只識做兩樣野
1) 不斷重覆洗腦句子
2) 不斷用唔同 account 圍爐營造好似好合理咁既氣氛

咁係咪唔使再有黃律師保釋手足同打官司呀

我藍絲 本民前隻藍
戴妖 戴妖 戴妖吹呀

依家冇人要佢交副DEADBODY出黎.只係想佢同佢D黨員包括梁家傑余若薇等等唔好再講咩法治吊緊鹽水,要對法治有耐性既廢話

百屌成材都唔識？
咁你係咁屌777有咩用？屌完佢會反共咩？

律師黨一日唔認法治已死
一日都會同正苦講道理
但手足就俾中共趕盡殺絕
20年後就衝出黎話
中国腥港法治世界第一

你覺得屌港共有用啲
定屌醒泛民 期望佢地做野可行啲？

幾年前個個就屌柒泛民
見依排做返少少野就捧撚到上天 變到邊個屌就係鬼
泛登

監察埋右邊

唔通好似你咁唔啱聽就屈人係鬼係狗咩
cctai大都督

話司法有問題同繼續幫手足辯護有咩衝突

2020連登仔話進攻進能組別根本仲on9過佢

咁大師你又覺得幾時先攬得死曬我地呢？
睇撚死你咪上連登鳩叫攬炒現實on99
咁撚大聲
上連登留言攬炒曬我地呀
咁你留多d啦 睇下幾時先炒

咬死泛民自然會光復香港

二元對立咪你呢啲傻鳩

大佬 人地當年講到咁大 講得出做唔到 就要受架啦
下下講野唔洗負責任？

佢心底裡都知
唔係點會隱咗身
司法真係獨立、法律真係有用嘅話, 佢就唔會潛哂水咩都唔做（尤其係選舉近了
依家連光環都呃唔到

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

所以人既觀念係唔會變既？

承認完可以點
係咪釘咗個牌改行做勇武
係咪唔使有律師保釋手足同打官司
係咪因為議會已死 所以所有議員要總辭 唔繼續體制內抗爭

有咩用？

其實同藍絲攞「案底令人生更精彩」嚟打擊我哋一9樣姐

最終目的都係想拉佢落馬 等佢哋自己人上位

泛民係就早講丫，咁就唔使咁多人衝入立法會搞到又俾狗咬又要著草嘛

係時候清算公文袋

鞭佢屍因為佢無兌現當選承諾囉
叫班執業嘅承認法治已死先啦

話一國兩制已死會點
咪「唔擁護一國兩制」可能俾人dq囉

戴妖，佔中三恥高登連登叫咗幾年啦，你訓咗幾耐

當年已經有以胸襲狗
佢咁大聲話法治未死
咁都叫鞭屍？
當年天琦已經講緊冇險可守退無可退
你班撚樣淨係識話天琦當年行得太前
有冇諗過係自己落後咋

唔明你係到樹敵有咩用
宜加個政治優勢明顯係要吸納同路人 吸納左當初投左岳Q既人有咩問題？
你想拎優越感 覺得自己早著先機 一早投左天k好威？

掛個牌頭係泛民就要人投你
咁阿豬阿狗都選得啦

關鍵一席，支持民主
啲投票紀錄算唔算露晒底

push

同埋咁樣顯得自己好勁同好好笑

香港要贏，就要 不計前嫌，團結一致
唔計較你以前係黃定藍，本土定泛民，本地人定新移民，你支持香港自由民主價值嘅，就係同路人，係咪真係好難？

其實佢哋知唔知屌飯民嘅好多都係對佢哋好失望，咁點解會失望呢，就係因為當年支持過，比佢哋呃撚咗。
依家明明吸收晒經驗準備升呢喇，班飯民fans又叫我哋返轉頭撐多次
想講根本每四年都係咁樣，次次都話信埋佢地呢次

0.5已付

條友想攞下優越感啫 佢會做啲咩

所謂既焦土撚真係好撚戇鳩其實係自己廢咩都唔想做就比藉口自己話要做焦土派，然後安慰自己攬炒成功就好爽好happy實則自己咪又係咩都得唔到

收到指引

人地係律師 唔通同你講法律係廢㗎咩

但衝入去嗰班係叫廢除功能組別
唔係冷氣軍師叫人體制廢除體制

如果佢知錯, 我會原諒佢
如果佢仲係覺得法治未死, 咁我仲係會繼續屌佢

法治已死同一國兩制已死冇衝突
同埋律師d咩q
而且你仲覺得離唔開要乖乖跟規矩繼續同共產黨玩？

真

但好似冇咩實際野做過, 成日都係9up下...

拿，你咁樣講就清楚明白。

但係個個post 都淨係得”over my dead body” 就好撚無聊。

既得利益群組

係啊我現實梗係戇鳩鳩乜都唔叫唔做架啦，做先戇鳩衰左俾狗咬你班冷氣仔會救咩

上連登留言攬炒唔到架，同樣都唔會光復到架啦咁你又留 你又快手留多兩個言聽日就抗爭成功架嗱

如果係做唔到嘅
咁就唔好講出黎啦

如果一個人講完嘅野係做唔到
咁我點相信佢會盡力爭取五大訴求？
定到時一句「講大左」，就開脫到？

理想世界就係咁

現實係
有人出賣靈魂 賣 account 畀一毛集團
有人做一毛集團打手 為既係幾個臭錢
有人被狗咬 幾個月前講既野 同今日講既野完全唔同

連登仔唔明既, 請自己睇下依個 post 入邊, 啲一毛狗 account 既 history
你就知佢地叫雞入嚟控制一個 post 風向
洗走一個 post 既情況 係幾咁嚴重

不斷重覆洗腦句子

你分唔分到香港由幾時開始法治已死?
呢半年係因為多手足被捕所以更多人注意
由反高鐵 14年警暴 一直都政治凌駕法治

當年睇唔透ONQ已經冇野好講, 條友擺到明政棍仲投佢

巴打咪理佢哋啦 根本本土撚同班左膠唔會傾得埋
由佢哋對啲國際野打吓飛機 讚吓泛民過一世算
慘就慘在坐監班手足 出返嚟見到香港玩撚完

又係佢自己當初叫人over my dead body
咁而家就找數啦

天琦講要點令人接受自己政治理念

但你既醒覺就係樹敵

只能夠講你停留係2016年
同本土派屌人停留2014年本質係一樣

d留言根本就分化緊本土同泛民 同分化緊和勇一樣 請大家警惕 獨立思考 連登已被滲透

我幫佢地講埋心底果句出黎渣關我撚事

梗係唔威邊及投楊大狀班人獨具慧眼

咪講到造神又拎優越感啦，好恨咩 宜家係睇見你班偽反對派爭食政治飯個食相覺得好笑渣

快啲走吖ching 呢度由我頂住

係
做唔到一開波又話over my dead body?

我唔會對個個人咁高要求
但佢係一個政客

其實佢承認定唔承認法治已死
都冇分別
做唔到乜嘢

楊岳橋 被追擊
好大程度係因為當年 補選贏左 梁天琦

你講得好啱
但可惜嗰班人已經被一毛集團利用左

咪好似鳩sir啲po噉
本身“你點x的”係幾好笑
之後出親po下面都係你點x的真係好撚煩

咩都得唔到都唔使益埋你班政治乞衣丫，又夠鐘出黎叫兩句光復香港了

笑鳩死我
佢都未變deadbody
何來鞭屍

唔狙dead body呢句 都大把野狙

97後就已經法治已死架啦
法治已死唔係法官問題 係體制問題 係一個政治逐步凌駕法治嘅過程
由非民選特首委任嘅法官 無人可以保證到佢哋嘅公正

講真 一係就咪撚笑
deadbody 套用翻連登仔思維都可以叫你地:「咪撚打官司，上到法庭全部認罪囉，咁你有咩高見?」

其實死攬佢有咩用？

既然冇分別，點解唔肯承認
至少唔洗日日俾人bin先

P牌仔
條私怨撚搞緊破壞嗰陣你盲咗呀

明明個陣高登連登好鄙視黃絲

嗰班人 因為當年補選輸左
就遷怒於楊岳橋
可悲既係佢地已被一毛利用

當年泛民打手，蘋果屌鳩天琦係鬼
道歉左未

泛民隻隻新生代
都告吓告 打嘅打 拉嘅拉

未計上年雨後春荀咁冒起嘅本土新人

On Q咁耐除咗得閒去狗局關注事件之前
做咩啲咩幫手足

咩都做唔到就想連任民間代議士？

其實 潛伏 P 牌 可以有幾多個

我等緊你地出哂嚟

因為一早睇清香港人幾撚賤格

#246
原來你先係鬼嚟

深黃傻粉返屋企訓覺啦

唔鞭佢又有咩用？

果陣出左個post係關注下d白票撚
原來係幾個account做風向
成班廢物見屌建制冇人理，咪轉頭屌泛民出氣
又唔見你去u 汪鄉土咬建制因為瞬間俾人ban左

我認我係本土五毛 幾時有錢過黎戶口，可以捐俾受緊班人

係 不過係你哋黃絲先會鍾意將批評叫批鬥 黃衛兵好嘢 做得唔啱就要批評 做得好就讚 如果因為我屌鳩佢 佢就唔保釋手足 咁佢仲係唔係一個有自己信念原則嘅律師
乜原來黃絲係做錯唔鬧得嘅？

體制內抗爭行得通 點解仲要勇武 點解要通過人權法
點解咁多手足日日畀人掟落街你哋仲咁蠢跟人行一條死路

請問梁天琦要坐幾年？ 胸部襲警？ 大聲公襲警？
佢承認法治死咗 佢飯碗就爛咗 有幾難明 所以佢永遠都唔會話你知條啱嘅路係點行

各施各法 樣樣都要做
但唔好以為體制內抗爭係好可靠同大機會贏
我感覺好多人放曬所有心神落去
如果失敗就會絕望 方寸大亂

正評 多過 負評

一毛集團動員 都輸呀?
唔係呀 ? 你地做一毛狗都咁失敗呀 ?
仲點派狗糧畀你地呀 ?

我唔反對選功能組別
喺白兵po屌鳩白票撚
都要你俾quote緊條撚樣屈毛

好熱狗式
日日不停loop啲舊聞

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回應下呀分化撚

我都藍絲 本民前嗰隻藍
OMDB OMDB OMDB

今次投7號 下次先投6號

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

你一提班坐監手足，又畀人話你道德綁架/ 你有衝點解你冇坐緊？ / 你知唔知我地做過乜？ / 佢地自己衝我地一向提倡搶議席⋯ blah blah blah

有啲野真係擺心中就算，唔好提出黎免得傷心。

同鬥黃差唔多道理

廢唔廢啲呀

啲負評咁少既?
買唔夠 account 咩 ?

定係 太多 P 牌 所以畀唔到負評 ?

我都係本士派，都一樣覺得制度內嘅抗爭好on9,
不過坦白講，本土派到宜家為止其實都算小數派，冇乜野優越感可言
所以唯有兄弟爬山，各有各做，你有你投票食黃店，我有我制度外抗爭，大家互相協助下，我幫你投票，你又幫我帶物資，畢竟敵人太強大，最緊要令到敵人扣血

香港人做到咩?怕條撚咩
淨係識得打卡 鳩叫 負皮 開po 買紀念品 抽下義士水
諗到再補充

有冇條友最新言論？ 改邪歸正未

番號?

甲級寫字樓要交租，不了

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
分化撚不願面對

唉 ! 垃圾一毛集團
我係老闆就炒撚左你地成班廢物 !

駛左咁多錢買咁多潛伏account
都帶唔到風向 !

大家繼續槍口對內 哂更多心機針對同路人啦 話自己本土藍果d 都仲未知清楚不分化不割蓆兄弟爬山 急住整個第三勢力出黎 屌之前諗一諗 自己有咩幫到場運動仲好
P.S.以上喺比真喺自己人睇 N毛與狗請無視

嗱咁講
一般公眾人物講果句道歉係可以接受
但係楊岳橋既身份地位講既話
即使道左歉都已經打落十八層地獄
寧願揀本人素人都唔想揀佢

仲有就係梓樂彥霖祭祀
都過左咁多個月啦
作為新東立法會議員
衰極點都要出現一次保護市民掛

其實佢有好多機會挽回些微聲望
佢好似許智峯咁唔要命咁周圍頂
邊個想提佢啲衰野
許智峯以前record都唔係好
但睇佢呢一年表現我就唔提啦

真正有為場運動付出既人係唔會屌人依樣笑人果樣，即使機會渺茫但係都會盡自己努力做最大既付出，而唔係自稱焦土派咩都唔做但係自命不凡咁上連登拎住自己投過天琦黎打飛機

真係唔明點解有班人係政治層面上鍾意咩都笑一餐，上連登開行動po又笑，叫口號又笑，區選投泛民又笑，國際戰有成績慶祝下又笑，咁樣好有優越感咩？

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回應未呀回力標

監察議員都叫鬥黃

你想打議會陣線就一定要搶埋功能組別，剩係選直選當做左野，不如你去祈求雜種俾民主你算尻數啦
邏輯喎
不過白兵班人慣左小圈子打飛機圍爐，反正有click rate, 講talk有錢收

只有體制內抗爭行唔通
不過我又睇唔到幾多香港人而家有心理準備體制外抗爭囉
議員唔聲稱擁護基本法 就會俾人dq 佢飯碗就爛咗
咁係咪所有議員總辭你先會安樂
本身體制內抗爭姐係囉港共嘅遊戲規質倒港共米
就係因為全民勇武暫時行唔通 所以而家仲需要有人體制內抗爭 亦能夠提高我哋嘅贏面
點解咁都要批鬥呢

選左出黎就要撐到底，質疑下都唔比

如果楊岳橋係一個外國政客，佢個政治生涯喺講出「留案底可以令人生更精彩」同埋答唔到BBC主持2047年後香港班年輕人點算呢條問題嗰陣就玩完咗。
其實佢一早知法治同一國兩制已死，不過佢要個議席同保住佢律師嗰飯碗先話法治未死。

幾時有認過自己真正有為運動付出好多呢？我唔認架，家陣又唔係受緊耙，受緊都可以變五毛啦 你唔受得人笑，唔受得人批評，你自己又有乜資格講民主自由？定係自己想搞個泛民帝制出黎？

何妖

個人意志驅使我笑鳩岳不橋，喺你班軍師眼中係比人利用

其實佢而家公開承認法治而死及道歉應該會上番神枱

5毛

我冇叫人投白票
我喺白票撚po屌返班白兵打手轉頭

咁又點？
又咪俾#29093止共制炎缺一不可
屈鳩我係鬼

你條友咁耐都仲捉鬼 亂捉鬼捉到我都認得

唔係話你投白票
peter攞料一早block尻左啦

惡撚過共產黨

叫戴妖已經好尊重條柒頭 你條販民打手賤種 我就真係屌你老母

姓楊出唔出只係比喻，我重點係想指出，所有人/政黨都要進步。鬥黃係on L79嘅行為，要鬥就鬥紅，問下d餐聽/藝人點解唔去武漢玩等等，有巴打開過po。
我地唔係鬥楊onq，而係要佢認清事實，記住，目的唔係要佢認錯/認佢自己7頭，而係改，佢知點改，就知大方向點行，對反支陣營嘅人都有利。
唔係胡亂咁，人身攻擊咁屌7佢，咁做係冇用，所有人要做嘅係話佢知，我地不滿佢呢個諗法，唔好抱有危險嘅幻想

最後我話我最睇唔起或者嬲嘅係，佢當年用呢種思維去參選。但前事不計，重點係而家要點做，先可以確保佢幫到我地

但係佢承認左法律已死有咩用。。。

打唔到保皇咪揾泛民監察下囉
有幾多真係會聽立法會發言

為你既中文程度 感到擔心

深黃傻絲連監察自己選出黎既代議士都唔比
仲學咩人爭取民主

唔屌即係同其他人講
你參選可以吹幾大都得

支持你去uwant批鬥建制派喎

其實我係享受落一個人面既個下快感姐，其實都係人屌我屌

追post啦

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回應未姐，消息人士透露你係鬼喎

不過個消息來源係你自己

三投黨？

頂住啊巴打
5年前就係衰係分化內鬥

屌你老母
當日吹口哨襲警、以胸襲警都告得入，你班撚樣仲懞盛盛
到而家叫做參予多咗先知咩事，就好心你地收嗲啦！
當日楊大狀幾撚on9呀！要屌一世架，要還架！

搞清楚個logic先 鞭佢屍係好合理
樓主話個時好多人相信有公正獨立既司法制度 就可以講over my dead body

但omdb 個原意就係有人想攻擊 扭曲呢個制度個時 講呢句說話既人會出黎幫手 直至死(or 實際上既無力抵抗)

但大家見到既只係個制度俾班紅官玩到一文不值 個body就唔知去左邊 但相信未dead

自己人 邊個同佢自己人。祝你第時唔使俾狗濫暴私刑再上庭聽個官話唔關佢事了

哇 泛登連楊岳橋都可以死兜埋佢個份

日日屌政府都好有用呀？
唔好叫光復香港喇
冇撚用㗎

我撚有投建制派 屌尻保皇狗我日日都屌
但點解泛民議員做錯野可以唔承擔 仲要唔比人提？

P牌係咁

睇清楚 係批評
唔係批鬥
黃衛兵 係批評啊 咪撚屈鳩我批鬥
知唔知咩係批鬥啊 屈毛屈熱屈批鬥
笑死人咩

咦 你講得啱啊 唔公平嘅選舉就應該杯葛 唔通你覺得
議員可以幫你做到五大訴求？ 咁你咪繼續投票 入錢 入錢 入錢 入錢

一個問題 體制內抗爭點撚樣贏啊？

鞭佢屍其實係想佢醒，想佢行動，想佢做事

所有人最想睇嘅係佢為守護法治而盡力，哪怕係螳臂擋車。因為佢講得出over my dead body，佢嘅行動理應有佢說話嘅氣慨，而唔應該得把口

老實講，我唔要求佢用命嚟守護法治，但至少俾我睇到佢依然有呢個決心，至少有盡力阻止法治敗壞

人之常情
笑撚死

三投黨 牆尾草

無力感強
想搵人屌
集體去搵dead body
等自己可以發泄下

我都覺得佢地咁樣係分化
但都理解
真係好無力
都真心要承認香港法治其實一早已死
認清現實

一黎就標籤本土就係俾閣下之流搞到圍爐越圍越細
我一六補選嗰陣都係投天琦 不過我唔會覺得自己係高人一等或者行得有幾前囉

點會無用
邊個議員垃圾淨係識soundbite就一定唔可以再被佢選

以前啲人話民主派係冇實權既共產黨

都而家都仲係唔接受批評
批評變批鬥

個啲五毛來 將每個Post都有到個風向係笑楊岳橋

咁咪無人再理個Post原本講咩野囉

逐個Post咁膠化 你咁都睇啱透？

唔好以為五毛一定要明撐中共咁蠢先得架

無話唔笑得既，純粹睇唔起你依啲廢人啫

講多句
即係無大部份人相信個時就唔洗堅持 唔洗抗爭

如果係睇風向 咁家陣大家都可以返去訓啦 一開始洗乜出黎

香港人

依家叫返戴耀延
佢都叫講返人話了

On9 咁你要唔要鞭埋612前做港豬嘅人？

咁你嘅餅仔得返幾大？

分化撚都唔好咁出面啦

今時今日都唔明點解楊岳橋梁家傑咁乞人憎
繼續活喺自己世界啦

五毛已經笑緊大家可以拗禁耐

好多五毛做緊野架

日日屌中共屌香港政府有乜用作用?會有改善?

番工建設社會最有用

戴教授
話晒都係學者

乜你咁睇得起我，上黎留個言就一人之力搞到本土越圍越細 圍得細就因為有班大種政治乞衣同粉絲要食政治飯黎打壓啫。

其實佢撈個行，佢實唔肯改口
無限放大冇咩用

連登太少人 出聲屌分化撚 一毛撚
叫佢地 block 又唔肯 block

點解會分到一個 post 多唔多一毛
係因為有個習慣, block 一毛 block 分化

一個 post 勁多 blocked , 就知一毛集團吹雞做野

其實你唔覺你呢句說話好薄弱嘅咩？保皇被人屌老母就應份嘅 但人地唔洗同你負責

但泛民係「民主光譜」嘅人投出黎嘅
咁多年俾假幻想投錯票，拖後腳香港人，係唔係就唔批評得？痴線

泛民fans 繼續支持制度內反對派同埋不公義選舉
班垃圾議員唔使進步的，廿年來一直係comfort zone，到底有冇唸過點樣make noise 讓國外支持
坦白講，你選邊撚個都做到佢地既野，咁點解我要投你班偽君子

真係冇用

唔明樓主有咩好擔心？大把黃絲大局為重死忠照樣投佢，佢下一屆咪一樣選得到？

咩「鞭佢屍」講到咁難聽，如果佢認完錯再比人屌就叫鞭屍啫，但佢根本無認過錯，到而家都猶抱琵琶半遮面咁含緊法治撚。最搞笑係，人地日日咁風騷飲紅酒都未擔心過，樓主走去幫佢抱不平？真係天大笑話

Same 個個法庭post都俾班鞭屍撚膠化個Post

好似鞭完就贏左

垃圾就要bin

我驚佢地今日無狗糧食咋

總動員 都係負評 > 正評

買左咁多白 account , 又一個 post 就露哂底

滅完 香港更加唔會生 變深圳

大家咁話啦，講廢咪又係咁上下，我有自知之明唔似你以為自己先付出好多你鎖好屋企度門到9月出黎光復議會未？小心有狗爆門牙。

未死，吊緊鹽水

正評 > 負評

佢地連屌共匪都唔敢，就住就住
而家既「反對派」只係敗壞制度內的寄生物

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自打嘴巴嘅五毛狗

15頁終於有個重點
鬥黃既時間擺去監察議員，議會外想做咩都唔割先係兄弟爬山

唔得嘅 泛登話啲票老奉係佢地
你一定係白票黨啦又

手足都要食飯㗎
制度仲未完全崩壞 仲會有好多人唔肯做勇武
唔善用制度 我哋就食穀種㗎喎
加上你覺得靠汽油彈會推翻到港共支共
而家根本未係時機全民勇武

屌自己人咪最勁囉

實無錯 一定光復到香港

一毛散水了

因為佢地控制唔到個 正負評 就要撒退
否則個 post 又推左上去 太多人見到 造成一毛二次傷害

有錯係要插 但jer住敵人嘅敵人對我地有乜好處

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
五毛係咪窮到冇衫著
留多兩句言賺多兩個錢去買壽衣

邊個屌楊岳橋邊個就係鬼 係五毛 係分化

夠冇乜黃嘅人會叫自己「黃絲」
通常都係話自己黃

Block埋我啦Thx

山竹嗰次
係邊個跳出嚟講話可以用緊急法？

你屌人地屌自己人
你係5毛你係鬼

坦白講 真正法律界勁人唔係啲議員啦

一定係啲星級大狀

廿年前都係做緊同樣的工作去爭取民主，係我地要求低？定佢地心態有問題？

唔係佢再加另外兩條友搞佔中 又點會有雨傘運動 仲有唔記得陳健民定朱耀明有份促成東區醫院嘅興建

五毛狗打飛機

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

監察議員，要佢兌現選舉承諾呀嘛，又啱屌得呀泛登仔？

成班人覺得屌自己人就會成功

+1
戴妖都知錯 但律師黨仲未

都岩ge 如果佢地認左
佢地個黨本身就係一個觴盾

唔想佢連任

一起底 屌你老母 原來捉鬼天師嚟

答我啦 體制內點撚樣贏啊？

放晦氣說話！放負！話自己人！肯定係五毛

楊大狀既地位就好似毛主席係我地呢班五毛既心目中咁高 邊個笑佢邊個就係鬼！

佢都好煩吓

當年同而家個情景都唔同

以為返左去2014

P牌仔 柒咗就潛啦

淋病由始至終只係北京嘅扯線公仔 佢點會睬你

一毛狗唔好再推啦

再推上去 正評又過千啦

同一道理 唔全民勇武點嬴？

趕走政治乞衣呃飯食

你搞錯左 有班人從來都唔覺佢係自己人

呢廿十年割左咁多次 今時今日連被監察都𠄘受唔到
泛登仲想叫人入票

35+ 後就可以捉哂班狗官黑警行刑了

AY係律師
如果佢公開話法治已死
咁同宣布自己失業有咩分別

你個P牌Peter都出曬名啦

yea 進攻功能組別 7月1號白做

非常認同 唔明D人係到故意搞分化係乜野意思

終於有人明

百屌成才 你睇下其他老泛民
佢幾時開始做實事實踐競選承諾咪唔屌
唔係既話至少屌到九月
同埋當年冇含淚投果6.6萬人真係可以鞭撚到佢2046

Deadbody我真係屌你老母個有險可守

屌泛民就係鬼，真係得啖笑
呢班仆街次次都叫人大局為重，選舉之下只有立法會議員係贏家，香港人永遠係輸家

講到監察議員咁偉大 點解我諗起呢個藍絲page

收皮啦on9
追post都唔撚識

自己不推文咗咁多版
你仲唔係鬼

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

答我啦
齋靠汽油彈點贏啦
根本要靠外國勢力
而和勇嘅行動就係儲緊氣 攞外國支持 同埋削減支共同港共嘅資源
所以和理非同勇武缺一不可
為咗增加贏面 乜都要做

咁佢無能力去改變，又唔去尋求改變，佢講咁多把撚咩?

佢嘅狡辯方式，真係响法庭先會人識欣賞，佢索性重操故業，好過日日被人恥笑啦

萬能key

呢個時勢仲掛住捉精靈，一定係鬼

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔挾撚住D泛民呀,今日可能係佢屌你地暴力抗爭呀!
屌你老母!生性啦!
我唔叫你投建制,不過好撚心你地俾多D壓力泛民做好D啦!駛撚錫住佢地咩!個個又律師又議員又剩!驚閪呀!

好似戴妖咁
而家都唔同晒

最緊要肯反思 肯因時制宜
當年大部份香港人都未接受到勇武抗爭啦
唔通而家又屌晒全世界咩

咁我幫你update下

我真係期望佢會變rambo攞住支機關槍同黑警高官紅官死過㗎 咁先係over my dead body

同每日J世界確診數，純恥笑無貢獻個啲一樣

笑死

監察議員 從來唔見「監察議員」出現喺保皇狗身上
從來唔見佢地有出任何一個 post 係監察保皇狗

泛民粉：衝入去班人唔係手足係鬼

咁就唔好大隻講

因為而家好多鳩判都係參考過去案例
但係明明所謂嘅過去案例就係法治已死鳩判出嚟

你冇見過16年班飯民對著本土勇武開火咩
我依家直頭想佢地身敗名裂

曲線反共 要犧牲自己雙手被鮮血染紅

監察=分化？

攞保皇狗類比泛民，你仲唔係鬼？

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢有反思？

我們鞭屍直至永遠

pish

鞭佢屍既作用 咩就係等你地班人吸取教訓 以後有人行得前唔好屌咗先囉。

2014, 2016 行得前果班，俾人話暴力然後割咗蓆，仲有話咩下次先揀梁天琦果班 家下咩無得揀囉。

次次有問題都唔俾鞭屍，然後件事耐咗又話過咗去唔講得，所以香港咩進步得慢囉。 建設民主中國又唔鞭得、修改議事規則又唔鞭得、讚成監察燈柱又話果時唔知。

你地keep 住話果時環境點點點，咩就係行慢哂俾共狗buy time 囉。

除左屈毛屌藍屍
從來無直接回應 因為你地都知佢站唔住腳

唔洗 反而你逐個泛民嘅人檢視下佢哋嘅表現 好似鄺俊宇許智峯有落力嘅就投得過 呢條屍體就收皮啦

不如掉轉, 開個po,鞭AY用
有咩事件要鞭, 貼去嗰度, 定期咁推上黎
咁個別新聞個post就可以正常討論
亦將要佢地承認法治已死嘅判決集中一齊

近排咪又陰啲陰啲吹下風開始話上街班手足送頭

最肉酸係佢之前話批唔出死亡證 係都要跌落地拎返渣沙 同林鄭一樣

果時啲人跟唔上，而家跟上嚟啦
你走去笑佢哋？
呢啲一係私怨，一係覺得自己有先見之明好撚威威
我諗唔到其他

算數 唔內訌
如果言論有冒犯嘅同ching講聲對唔住

起碼次次手足岀事，佢都有自動去差館幫手揾人保釋吖，可能之前講過d 柒野，但起碼有做過實事，又何必係咁抽佢呢

你分化撚！

又唔諗下當初邊一邊割蓆先
連蘋果都打壓本土派

進攻功能組別係儲緊氣？
人權法寫明2020要真普選 你哋就進攻功能組別
咁當初爭取美國立人權法做咩鳩啊
我只係見到泛民一直帶領泛粉退步

我又想問啦 幾時有成功削減過支共嘅資源
就連西九呢啲撥款啊 都係部份泛民支持撥款通過㗎
屌你老母 越講越嬲

係呀 文宣冇用 遊行冇用 binc冇用 咩都冇用
咩都唔洗做啦係咪

你咁樣講班人又話你16年做本土勇武好威牙？好有優越感牙？行得前唔屌得牙？

宜家屌番佢地又扮可憐

鑑古知今
投票除左講立場之外都要講歷史

雨傘運動關佢咩事？當時佢上台嗌「佔領中環 正式啟動」嗰陣啲人即走喎
仲佢個雷動計劃搞到一鑊泡

無追開，其實咁多事發生後佢有無出黎講過d咩？

仲有*

關鍵一席唔屌得

連登仔都成日鞭京奧支持中國屍
其實有咩問題
當年係咁

分化post

其實我都想講好耐 黃色經濟團又好執政圈又好
遲醒好過唔醒 屌返自己人又或者轉變成自己人既過去做乜
唔係要幫deadbody 洗白 我理想啲咁諗
佢自己做律師 我諗佢既價值觀係相信法治
要打破自己長久以來一直堅信既價值觀其實係好難同需要勇氣既事
而要壯大圈子 必先容納自己人又或者吸納其他轉變既人
天琦講過 搞政治係要令本身唔認同你既人變成你一份子
不斷去鞭屍有咩用 反而依家需要既係市民監察議員做緊既野 著眼現狀先係重點

作為大狀黨頭馬
唔止要做呢啲
支援手足區議員，星火，612夠有用啦
咁就收貨？用下個腦先啦 咁易呃

天琦先係王者
叫dead body 咪扮大袋

跟上黎 你咁都講得出口

唔係有人出黎俾人屈毛日屌夜屌，成班手足晨早俾你班軍師話暴徒話鬼啦。我有撚覺得自己好撚威？戥啲手足做完野俾班政治乞衣收割可憐渣。

連區諾軒都可以被判罪成 大家轟炸佢Facebook呀

咪監察緊囉

想佢反思 進化
跟戴妖跳出黎話法治已死
屌柒執法機關 檢控機關
同埋攪到就黎連司法機關都淪陷埋嘅紅官
成個法治得番最後嘅高院同終院叫做公正d
有撚用咩
未控先打 未審先坐 燒你一百幾十萬先最後冇罪
仲未計另一邊係連明目張膽犯法都唔拉唔告
想審都冇得審

證明議員係要監察囉 係咪黃就可以放任佢做咩都得先

辛苦手足又係到教育泛登仔。算數啦，一講呢啲事實，佢地唔啱聽嘅啦。泛登最叻未係你係五毛你係鬼你係熱狗囉。

都唔知佢地仲口號式咁叫革命做乜，選埋功能組別係佢地心目中贏晒嘅啦，甚至唔知點樣會選得出「黃絲」特首當贏嘅啦。

咁多年黎香港都係一事無成，正如你所講，泛民帶領佢啲盲粉咁多年黎毫無進步，直程退步。

所以我哋咪先想判佢政治前途死刑

但係除咗鞭佢之前錯證明我地之前啱之外，仲有咩用？每逢一有法庭判決不公，每個post都係正經討論一兩句就”Over My Dead Body”，loop個無聲gif，一齊鞭完笑完證明自己有追新聞之後，就等第二單再loop過同一埋罐頭reply，好似屌完on橋就會天朗氣清咁，認咗司法已死班手足就會可以自動脫罪。

打稻草人又上熱門
PR狗又開工
拉

佢嘅言行影響埋佢啲fans盲信法治，呢幾年香港人就係信有險可守，結果呢？影響夠唔夠深？

係唔係唔講得？唔屌醒同佢啲fans嘅下場，你未拉上去睇下連登泛粉啲嘴臉囉。將來你一定會再後悔

即係你覺得當年投onq 但而家哎時代革命嘅人全部都係做咗你以上所講嘅嘢
咁得囉，我無嘢講啦

其實我又覺得唔係純粹鞭屍嘅
借呢件事去提醒香港人法治真係已死咁解
當然希望楊岳橋都可以公開講吓佢嘅諗法有冇改變啦

冇錯 同j歷史撚冇分別 著眼現在先係重點

泛粉：宜家功能組別人人有得投，有超區有傳統界別，當住半個真普選啦我地贏左了。

不嬲搞9同路人最爽
唔見有人咁樣針住周浩鼎

嗰時突登買藍色衫返學着
路過又拎啲單張幫手派下
班fd口講話支持呀
但叫佢哋投天琦
個撚個都話保住關鍵一席
到依加公民袋都唔醒醒定定
咪日提夜提屌醒佢哋

佢哋會話你從來唔係同路人

宜家咪監察緊佢又著眼現狀同佢最新諗法，係班泛粉屈人追殺屈人五毛

有講呀

見到樓主個post都有600幾正評
就知香港民主運動真係只要係泛民提議 就一定岩

放心啦 民主黨 公民黨 會永續立法會到2047
之後議員安心移民

連登係唔會容許監察議員
講多一句 你就係五分 鬼 熱狗 分化撚

狙周浩鼎佢會唔會醒先？
定你覺得楊岳橋同周一樣
屌完都唔會醒？

有質素討論

好多人只係企喺自己角度批判人
但係唔會切身處地

佢又話有險可守，又話拒絕攬炒，之前又話人生更精彩，太多柒野俾人 binc

人生精彩佢道左歉就唔好狙

大把人票照投

市民連監察議員都唔撚畀啊黃衛兵

OnQ都有人幫
講到冇咗佢唔得咁
講到個議席一定係佢咁

法治今日死咗未？

當年投天琦咪又係俾你地打成自命不凡拎優越感，講條鐵咩話不投機咪唔好再講 家陣又唔係我要乞票

監察唔同binc 喎
而家係講緊一路loop佢話over my dead body

老白鴿：挑！你而家先明呀？

而家講緊咬泛民容乜易，叫你去咬建制就話呢句好薄弱
啱呀，光復香港打擊泛民，最緊要泛民冇得反駁丫嘛

你最鐘意話泛民嘅人帶風向丫嘛，咁你咪連同成班人一齊去uwant帶下風向囉
我就唔信投俾建制嘅剩係得國家機器啦

BINC提醒大家已經冇險可守

屌醒完全冇問題 天琦所講既將唔認同你既人變做認同你其實咪即係屌醒
我唔知deadbody依家係完全醒晒定半醒 至少佢都有轉變過/轉變緊 我就覺得唔值得拎返舊時一句說話不斷鞭屍

咁佢承認自己有錯未啊？
佢到今日仲覺得法治有險可守啊
有無得守只係角度問題

一個帶錯方向 到今日連基本觀點都有問題嘅人
屌9佢 bin佢c都唔得啊

定你哋班人上年先開始留意政治啊

有變？

真 白頭佬都唔好鞭了 話晒都自己人

立法會近一半係唔公平嘅，你去揾剩番果半出黎監察，真係笑左，講到真係監察緊代議士咁，你純粹揾個柒左嘅出黎出氣渣

鞭黃店我就覺得無謂...
但鞭楊岳桶呢。。。我就覺得係需要.

講真 真係好失望.
作為票王
作為持住法律專業知識而存在嘅大狀黨黨魁.

佢應做嘅嘢確實無做.
告黑警呢啲 竟然聲都唔出一出？而係由一個無法律背景嘅議員做嘢？

好柒自己覆自己

憎人富貴厭人貧

冇 鞭唔鞭都冇用 因為法治真係已死 而我地係乜都做唔到

湯家驊做咗咁撚多戇鳩野啊
點解公民黨一句都唔撚講啊？
話晒都係你哋嘅前黨員
點解唔譴責佢呀？

蔡耀昌都唔好鞭
話晒民主同路人 無功都有勞

我每日心中有叫口號架（冇叫黑警死全家因為好暴力，我深信有法治會公正審判佢地）。我係深黃，唔准你地屌泛民，邊個監察自己人就係鬼。

乜認係食政治飯啦咩？

湯家驊
話晒民主同路人
咁多年無功都有勞
唔好搞分化

承認咗之後呢

冇人話你要乞票呀
係話你笑鳩當年投onq, 今日支持天k嘅人呀
當年冇投天k，今日哎時代革命就要俾你笑
你係幫緊天k定倒緊佢米呀

冇錯 公民黨唔做嘢 維護住個已死既法治
咁我就唔會再投佢
因為咁同林鄭做既嘢一樣

鞭佢有快感，有乜問題？

咁其實圖一講既岌岌可危 已經比起有險可守有轉變
你話我大愛撚都好 要一個人打破自己堅信價值觀同專業真係唔易 我同意佢未到大家要既標準 但話佢冇任何轉變似乎又唔算

就係佢嘅法治有險可守贏左光復香港時代革命
我唔鞭佢老母閪鞭邊個

應承樓主蔡耀昌唔屌黃碧雲唔屌白頭佬唔屌
邊個屌泛民邊個就係鬼
泛登仔萬歲

民主派第2大黨黨魁係弱者

我笑鳩你地投on q 所以就倒天琦米？咪講到好似你地啲跟大佬搞大台玩法，純粹個人意志投票。

遊花園都話有轉變
話你傻鳩已經好客氣
比個政棍迷到鳩下鳩下

戴教授又點計呀？

收皮啦打稻草人

黎明何式凝都係手足
唔屌得
光榮冰室係鬼

得閒就整份狗官同民政事務署嘅list
有咩事蹟都可以加埋
遲下寄出去歐美

羅致光係民主黨創黨成員
咁多年來 無功都有勞
嗱 唔好搞分化

香港人好聰明又唔輸得
知道贏嘅機會太細
所以要買個保險

佢地唔係要贏
而係要係輸果陣
拋低一句「一早估到架啦」
咁就可以企高半級恥笑你

算數啦, 班人覺得泛民就永遠一定啱
監察就係鬼

你漏咗後面果句
係話你笑鳩當年投onq, 今日支持天k嘅人呀

乜佢有落場玩咩？
我只係見到許智峰玩法治戰線

做得大律師梗係認為法治有險可守
做得黑警梗係認為執行緊正義
做得馬伕梗係認為幫囡囡搵錢啫
正如
買得匯豐梗係認為有高息派

當年滙點班人冇功都有勞
邊個屌佢哋既話就對唔住手足

掂喎
連保皇黨都拎埋類比
不如我幫你丫
追求過民主運動嘅仲有曾鈺成 梁美芬
自己推個on9 類比出黎都唔知柒係邊

你地支持佢乜？支持佢因為咁公正既法治坐緊監牙？

笑撚左

你哋對佢嘅期望過大

其實都係提醒你地唔好再信有法治

咁捧得利物浦係咪即係預咗無英超？

無用， 但可以搵個人出下氣， 口頭勇武
香港人第二， 無人敢認第一

做實事， 行動？網上文宣？
不了

十一哥變節之前無出過力？
咪搞分化好喎

討論下就話我比佢迷到鳩鳩下 又拉埋第二個人落去比較
由頭到尾都只係講緊冇必要拎舊時講既一樣野鞭屍 要鞭要屌就屌依家佢做唔到野 屌下呢場運動佢既表現 總好過拎住咁耐之前講過既一點

美芬之前冇出過力呀？咪搞分化好喎

大家都心裏有數。計哂自己既利益， 先計下大圍條數

呢個係佢上屆嘅競選承諾
就嚟新一屆選舉 咁都唔講得？

楊岳橋 話：「好多人問『喂法治死咗未』。... 我無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」

佢有醒左？ 點解唔值得呢？就係因為佢當年呢句有險可守，問心佢講完，佢啲fans之後係唔係變本加厲咁同本土割席係唔係仲信我地有險可守？係唔係變得更固步自封呢？

恕我直言 我無政治人物偶像 邊個人講嘅野啱聽就聽 唔啱聽就唔會聽

到呀dead body真係show到佢想改革呢個制度嘅決心再講啦 選舉一到佢就照拎10萬

佢又大把fans選佢入去拎10萬
都唔知你擔心啲乜

日日笑鳩佢唔係佢點中嘅「揶揄」
係想佢做實事
睇吓許勇 唔係律師出身都做得多過佢
楊條友除咗Facebook 勇武仲做過D咩

689 64冇出力牙？直頭民主先鋒啦咪屌佢搞分化。

呢個po討論緊佢 當然係講佢啦
講佢又話特登搵個柒既出氣
屌埋其他又要比你話做咩唔屌建制
十萬個理由去轉移視線
我呢啲唔叫監察 唔通好似你呢啲屌都唔比屌
下次又含撚投既叫左監察咩

冇

岩呀
班泛粉就係咁on9
講少少錯就話人分化

2016年叫好耐？

我就剩係知有班人搞三不投聯署，果d就叫監察，你呢類只不過係揾稻草人出氣

哎喲 乜你都知成個立會都係垃圾呀

你與其唔高興你啲「黃絲」議員被人質問
咁你未又去問下藍絲有冇監察佢地啲「藍絲」議員囉

而家人地一講你都起鋼點監察呀，問多兩問你又叫人問下啲保皇狗議員。點夠你玩

你咁講係咪姐係搞完就可以屌佢
屌人都要講資格 你呢啲咪鬥黃囉
咩都唔做 有咩資格屌人呀果啲傻仔
叫你含果條友出黎認法治已死先啦

唔知天K會唔會覺得當日投onq嘅人今日叫時代革命好好笑
算啦
總之你投咗俾天K，你真心覺得投ONQ班友叫時代革命好好笑
That's it.

其實鞭屍文化根本就係on9
好似1月尾 叫人帶口罩
如果冇事 又會有班人出黎鞭屍抽水
出黎講 話左冇事架啦
喱班人用結果現況去笑人
突顯所謂既眼光
對不同意見既人加以恥笑

久而久之 好多野大家
都因為好多人冇做
而唔想比人笑而唔做

口罩黎講 1月大把廢老都話唔驚唔帶
到佢帶番 你再笑佢 之前唔係話唔驚架咩
結果一係佢為面子 真係唔帶
另一個 就係佢左比你笑住黎帶口罩

黃藍一樣 可能真係有藍絲會變黃
但因為佢之前講過啲on9藍言論
到佢轉左睇法 你又走去笑佢
之前唔係話乜乜乜架咩
咁其實有咩謂

當然楊岳橋依家有冇改變佢睇法
我唔知 只係想講 鞭屍抽水真係好無聊

代表美芬多謝你幫佢平反喎原來你係美芬果邊手足

其實都係為啖氣
要佢好似大和田咁土下座
你話有冇意義 個行為要佢跪 要報仇 本身就係個意義

唔好成日大局前大局後

又話兄弟爬山各有各做又唔俾人監察泛民明星，咁究竟仲係咪兄弟？

話「香港仲有得救，如果我入到立法會既話」，販民用呢d口號為自己飯碗呃左香港人23年

如果香港人早d知道真相、無人比藉口香港人做港豬，要反抗定要走，都唔會拖到而家，比共狗控制住，走又唔係唔走又唔係

雙重標準到
仲要屌尻返你果下好笑

咁耐唔耐好主觀嫁姐 邊有人會諗到4年後咁多人嗌光復香港先 大家著眼點唔同囉只可以 我就只係覺得應該著重依家佢講既做既野 而唔係單單鞭佢4年前講既一句野
當然前設係呢場運動我都當佢係同路人 所以覺得著重依家佢做既野多啲咁解

鬥黄果個屌番人地鬥黄掂喎

咩都唔做 有咩資格屌人呀果啲傻仔唔好咁講自己啦

關鍵一席好撚關鍵

我邊到有鬥黃
叫佢講法治已死就係鬥黃

佢點睇關我乜事 我投佢票我唔撚係代表佢，你得閒不如去監獄問下佢？你城唔好笑咁邊個好笑？時代革命就係鎖自己喺間房光復議會 你慢慢自便，我就唔會再叫了。

屌白頭佬 共諜雲就當睇唔到
不嬲柒嘅就屌架啦
李卓人突個撚頭悼念李醫生 照屌

又唔見我地屌許智峰？

成個立會都係垃圾咁你係咩
垃圾都不如？
啱呀 幾時都話打唔到對家咪揾泛民出下氣囉

洗撚天琦點諗呀？你出黎抗爭係聽天琦話先出架？
你咁大個人無獨立思考架？

我直程覺得出黎唔敢叫共產黨死全家 齋叫時代革命嘅人係傻豬添呀

都唔知你做乜玻璃心

係 人地搵十皮一個月 仲有你呢啲含撚專員
佢地當然高人一等

唔狙佢omdb
呢四年關鍵缺席都大把野狙

泛民渣都唔係一兩日嘅事 唔係以為係連登笑鳩佢 就叫監察 就會改變到佢 就會就做到嘢呀 比藍絲狗民建聯借題發揮笑鳩我哋咋

監察泛民！拉！分化！拉！講泛民不是！拉！

佢都未死
鞭唔到so sad

佢唔講就唔係黄
明哂

唔好比位人入

由頭到尾爬山都係對外 你而加黎對內 行動文宣post又唔見禁多人推 日日捉鬼係咪又叫兄弟爬山？

搞清楚，係佢話會捍衛司法制度，over my dead body，講得就好聽，依家做咗啲咩？我就好撚憎啲政客講啲做唔到嘅嘢搏spotlight先屌

你地覺得自己有獨立思考行得前好有優越感好高人一等？家陣唔俾盲投俾政治明星？

黃就做錯野唔屌得唔比屌

係呀 呢啲就屌得過
要屌大把野屌

所以有上佢fb狙

啱嘅 如果你份cv計可能覺得10皮好多嘅
記得要包埋俾你呢類人出下氣㗎嘛

講dead body=捉鬼。

即係爬緊山 楊生插我一刀 甚至佢其實爬緊另一座山都唔准求救，唔准糾正。

連登嘅行動文宣post你講緊選立會呀嘛？到時我會準時投票放心定啦你

其實出咩氣講到佢冇做錯咁

就係要比D所謂黃既人睇
唔係求鳩其選個睇落係黃既人就可以FF到佢幫到你抗爭
唔係立場係黃既就有免死金牌
唔係立場係黃既就唔可以批評
佢要對坐自己所講既野負責
佢既議席係背負左好多香港人既血汁
佢做律師既應該最清楚內部狀況
DQ議員既時候法治已經死左 仲要比假希望香港人?
而家好多香港人既政治觀念一直都冇進步過
好多人都只係覺得投左票就盡左自己既責任
可以坐係家中FF抗共
之後個議員無論做左咩錯事都好 都會受到原諒
就係咁既原因先令泛民主派不思進取固步自封一直做埋D ON9野都可以KEEP住玩
跟住就有班ON9泛粉又話分化五毛論
係自己友先屌醒佢等佢政治方向近返民意
你會唔會屌醒D奶共既?定等佢地慢慢踩地雷?

其實你做嘅野只不過揾人出氣啫認咪得囉

G持

唔講2016割蓆本土 淨係關鍵缺席都有排鞭啦佢
鞭佢係想提醒其他人佢做過咩姐 講得出就要負責任

打稻草人打到咁都唔叫出氣

慘得過得個10皮阿大狀都要跑去奶咩

咁法治係咪未死？我有屌錯佢咩？

成個post都係雞同鴨講
佢搶左天琦個位然後不作為
伙同飯民集團直接擊潰左16年後本土既有生力量
呢個係鐵一般既事實

依家一日OMDB未跪 一日都唔算鞭屍
佢同法治一樣係走黎走去會傳染人既喪屍
必須要對著佢個柒頭一野轟落去

飯民一日唔同港共中共直接對抗
佢地係一D用都冇 不如依家收佢地皮好過

16至18唔係本土撚退聯撚追著D左膠打
你估會有200萬人上街咩 仲會打咩 一早今天我啦

以正視聽

你覺得天琦出到嚟可以有一番作為！？我諗佢連入閘嘅資格都無

邏輯之鬼

作唔到為，佢出嚟之後中共唔會比政治權利佢

泛民打手咁撚低質
而家泛民都唔敢屌天琦 個個叫光復香港時代革命喎

想人唔抽ay水? OVER MY DEAD BODY

一早block撚左呢條友
高級五毛黎

有幾多人真係16年就覺醒咗
好多手足係六月之前都不理政治
如果真係咁多人覺醒咗
楊岳橋嗰陣就唔會贏啦

提醒大家唔好再信公民黨BS，完

佢都入撚咗冊，屌佢有乜用！佢出到嚟做唔到嘢先屌都未遲啦，何況佢想做人哋都未必比佢做啦，你估共產黨唔會DQ佢咩！

睇耐左就覺得AY真係吹水王，佢講野時7情上面加埋肢體語言係會吸引到人，但做實事黎講，我覺得佢好錫身，反而譚文豪又行得幾前
冇對比冇傷害

佢果句係無能力宣佈法治已死
再唔係咪好似連登仔咁個個loop句法治已死當係囉，反正冇成本嘅

邊撚度弱？弱智？

你借捧機師暗踩大狀就係鬼。講，收左共產黨幾多錢？

公民黨本身做緊好多野好有value?
唔抽佢佢就會發揮到價值?
洗唔洗拎番投票紀錄出黎睇睇?
當年為左搞毓民修改議事規則比主席剪布權力係邊個提出?
D咁既黨自居反對派陣我恨不得佢滅黨呀

有冇行內人知道AY 本身行內實力如何？係咪做議員好搵過律師太多，所以要keep 住呃飯食

屌兩句都唔得？

咩年代之鋒哥都唔玩立法會，天琦出黎仲同你玩？大把嘢可以做

戴妖庭係鬼啦 話法治係喪屍 唉

GPHONE依家做到乜？

我都係睇番事實啫，睇live 好多時飛機豪都走得好撚前，反而 AY 係回復平靜就上水

咪臭閪

咁你要自己睇下，仲講緊立法會選舉，慢咗幾多年呀你？

其實唔知你係邊度得到呢D諗法 基本上係老屈: //好似屌完on橋就會天朗氣清咁，認咗司法已死班手足就會可以自動脫罪//
好多人都做緊實事 幫緊手足 屌dead body唔代表唔會同時做其他野 相信亦冇同路人會on9到覺得屌完佢就天朗氣清
另一方面 我地成日講要國際制裁 但律師黨仲係咁講法治未死 一國兩制未死 如果呢D你知我知既野佢地呢D身份上有代表性都唔知/唔敢講 想問可以點促成我地既目標 其實講白D 佢地係拖緊後腿

啱啊

公民黨唔撚進步，就會比時代淘汰，屌兩句都唔接受既話，應該更快被淘汰

10萬係包埋expense, 又扮睇唔到唔計，大律師真係要搏嘅，20萬一個月又唔知
你話佢為左有影響力去選都算，純粹為左10皮真係笑死

鞭佢屍重點唔係楊岳橋，
而係提醒大家法治早就死左，唔好學呢個人咁仲以為有險可守

屌緊既唔係楊大狀，而係所有仲以為法治有險可守嘅人

利申:2016年就比佢個page block左

其實鞭泛民主派屍有咩用？

當時仲係好多人相信民主回歸仲係可行。好啦，你話佢柒撚咗，咁日日鞭佢屍嘅作用係乜？鞭完泛民主派有改善？定係你諗住泛民主派會變咗John Wick攞住本書或者鉛筆同黑警高官紅官死過？

#曲線要講明#香港人冇民主真係抵撚死，屌鳩議員政客都唔比，不如返屋企打飛機啦

係
白頭佬話唔做主席都有原因
阻住手足唔比人衝立法會都有
黃碧雲又係 71話要和平遊行 唔好中計又係
總之泛民議員做錯野就有原因唔屌得
邊個屌就邊個係鬼係五毛啦

咁佢到而家有冇出黎澄清返事實?
白頭老搞到大口狗做主席 下屆仲話繼續選 然後繼續賣港繼續叫人含淚
跟住出黎話屌佢有咩用
都係既 因為屌唔屌都繼續投

5毛鐘意玩分化冇偈

16年補選
如果唔係onq 贏就係阿頂
當年本土未有能力可以有16萬票

利申係投天琦

同意，老共最鐘意分化

有立法會議席先有錢，做嘢點都要用少少錢，同埋自己嘅生活都要啦。

依家GPHONE嘅收入來源係乜？靠捐款？夠唔夠做呀？

戴妖雷動動死自己人，唔係妖係乜？

係呀佢係著名5毛

你覺得係鳩屌鞭屍 我覺得係反映民意監察議員

笑𠹌咗

公民黨幾時反共？梁家傑直情話願意被中共收編，你上年先識睇新聞？

ching 曲線嚟

楊岳橋唔死既話，香港人點面對司法已死呀？
佢快手死亡，激勵香港人啦

呢條友都係人之常情，幾時同佢平反？

樓主試下同猶太人講「做乜日日鞭納粹屍」、同泡菜講「做乜日日鞭㗎仔屍」、同支聯會講「做乜日日鞭中共六四屍」囉。嘿嘿。

你講我定佢

#246

唔岩聽就5毛嫁啦

請問飯民97前後做過乜野令香港進步？退步就有
當年唔係飯民匯點司徒腦癌騎劫香港人話要民主回歸，依家使撚搞到咁？飯民有冇出嚟道歉？尤其是民主黨

offtopic
邊有人估倒香港人會有能力200萬非法集會
邊有人估倒香港19年會有人飛汽油彈
邊有人估倒香港區議會350+ ?

自我設限既心理唔要得
話唔定香港五年後獨立呢? 雙普選呢?
你望番轉頭都可能覺得冇咩可能 但係19年既我地做倒左

冇人可以預知未來
你呢種心態係唔係自我設限自覺冇能力呢?
唔夠就補位 諗計lor

成個法治唔止司法系统崩壞啦
最簡單一句
連上法庭嘅人都已經經過篩選，你望下班黑警一個都冇事
拘捕嘅行政機關都已經死咗
立法機關唔洗講 dq後死咗好耐

啱啱碌過facebook 有句說話講得好
屌泛民嘅人其實真係衰記憶好

民主黨幾時成才
佢地做緊自己工作既責任炸

因住俾佢屈毛

請問公民黨幾時公開反共？連登小學雞上年先識睇新聞就衝出嚟柒

呢個真，14年都未醒真係無得救

唔係話你捉鬼 發夢捉鬼只係例子 講緊捉錯鬼就變相攻擊同路人 槍口對左內 呢d就係爬錯山 你監察議員可以 但問問自己d心機擺哂喺邊 議會內外抗爭點都要有人做 人地喺律師自然信法治 信佢爬果座山 點解要拉佢落黎？同路人只要對緊外 我都支持 我自己都喺偏向本土體制外 體制內有本土投本土 冇就投泛民 體制外就自己做自己事 只係睇唔過眼手足們內鬥內 梁天琦都冇叫人check住邊個食人血饅頭啦 都冇叫人唔好信泛民啦
仲有 選立會只係其一 文宣行動唔係得連登 連登滲透好勁 睇多d tg twitter等等 好多戰線 淨係睇連登死得了

點會無用 佢就係一個法治已死 但扮未死既表表姐 唔鞭佢鞭邊個？

叫人承認錯誤就叫鞭屍
你唔去鬧學校老師叫你功課改正係鞭屍？

希望班律師黨唔好冇事就OMDB，手足出事要幫手時，就個個沉默扮dead body

仲有成個金鋼棒咁長既list添
不過post出黎一句5毛就無視

大家都心知肚明啦。

已死既議會同法治根本就係律師黨/訴訟政棍既舞台，冇呢個舞台點樣呃鳩選民九月投票支持佢哋。

次次有人行太前俾當時既人屌走，過幾年先屈人行得太前。 咩就係因為次次都唔俾人鞭囉。

果時成班開記招同暴力割蓆，家下咩又係唔可以明目張膽割。

次次柒完又話前事不計，所以香港民主進程咩咁慢囉，每一次都係新一次要重新學過。

有OMDB, 減少咗一班 盲信議員一定啱既人。順便提醒班盲撐議員既人，議員好多時會行得慢好多。

不如你舉例公民黨自己又做咗咩實事？
楊岳橋自己都關鍵缺席啦，議員你唔去監察，反而屌人監察佢

已經夠
唔駛好似許智峰咁
出席投票，投啱票
已經好好

弊在佢哋呢廿幾年連議員本分都未做好

依家唔係鞭屍 係要佢政治生涯死絕

「黃絲精神病」呢個名冇改錯

吹水厄議席都唔屌得？ 你都on99, 白痴黃屍

Btw其實一早有人拎番當年民調睇過，主流意見係歸英/獨立，「民主回歸」從來都係飯民匯點班柒頭真共諜新大中華戇鳩假民主派騎劫香港人。

想問日日洗版3萬thx 係咪就會天朗氣清？
唔係嘅話就咪撚講呀屌你老母 講咗死全家

專訪引述梁家傑坦言，公民黨不少要員在該黨成立前後，其實一直是京官統戰的對象，包括他自己；但多年交手以來，令他更清楚明白「中共要的溝通，是要你放下是非之心」，若中共認同可跟公民黨合作來為香港做好事，「公民黨一直是擁抱溝通的，願意被『統戰』，但是我們要保留自己的思想，僅此而已」。

你鬧梁家傑係五毛定係鬧緊楊岳橋係五毛？

好似兩回事黎？ 唔通個條屍俾黑警打死咗 成身傷，政府驗屍官話自然死亡，你作為醫生話驗屍結果無問題都叫為自己專業辯護？

睇頭幾個留言就知道有幾多泛登狗

共產黨到呃人會講自我檢討和改善
香港的所謂民主派呃你呀都費事講!
當香港人是傻B!

屌你寫到番號咁

做錯嘢咪屌囉 做錯嘢咪監察囉
咁咪以儆效尤效囉 咁咪殺一儆百囉
班政棍係香港人選出嚟嘅
選完出嚟又唔比監察得
咁不如大家返去幫大J批鬥人啦
反正大家最叻捉邊個藝人係黃藍定扮嘢黃😂

陳巧文十年前已經西藏獨立啦，唔係冇人估到，係你地以前唔睇唔理扮冇事自欺欺人
依家衰咗就賴「預計唔到未來」，當年一回龜就預計到香港冚家產啦唔通預計中共殺人政權會咁好死為香港人好呀？

一來泄憤
二來等於屌埋嗰班投佢嘅撚樣
三來日日提醒你班黃絲豬呢班人係點呃選票，等你哋唔好以為投咗泛民等於贏咗

得未？

當年啲野邊個知?

要鞭嘅話 洗唔洗鞭埋梁遊? 佢地無諗後果咁係議會玩野

一選入去又俾人踢返出來 如果唔係黑警軍費點會咁易加 點洗驚23條隨時過

一打 唔洗找 要鞭屍 唔好只識鞭泛民 本土派都大把野可以講

的確係
有記憶或者讀過下書都唔會去撐泛民

無

條友咁政棍，要日日bin c

戴妖，講100次

屌鳩我係五毛藍絲或者狗吖笨柒

你閱讀理解有問題定我閱讀理解有問題

就算當時司法未死
都唔係講有險可守
講出黎根本係想繼續職業抗爭搵嘅藉口
當時已經有包致金姪女，胸襲警
七警同朱經偉嘅痴撚線判決
咁多年已經滲透好多紅官做法治最後嘅把關
跟法律同法治精神判你衝衝子黃絲
咁多年輕有為嘅年輕人，專業人士送上法庭
一d人權方面嘅考慮都無

同埋當時補選點解唔可以讓俾年輕本土嘅天倚
本身湯十一就係公民袋出嘅賤種

( Show Blocked User - 止共制炎缺一不可 )
改個名扮反共仲鬧人分化撚就改變到你五毛身分？

我入黎係屌呢個post嘅樓主。唔入黎講下野，糾正下啲歪論。有啲fans真係覺得凡是屌佢嘅人都係5毛係鬼架大佬

呀楊生有冇爬過山都成問題啦兄弟。重點係佢一開始就俾錯訊號叫人唔好爬呢。

唔洗你提啦 無睇泛登好耐而家連登除左屈人係鬼係五毛係熱狗，唔講得泛民啦，選功能組別仲有咩作為？

我會旗幟鮮明咁繼續爭取真普選放心。

仲有一樣野。我嘅票唔會含淚投泛民，（個啲咩民主黨公民黨）我唔會滿足於佢地屌777係魔鬼落地獄，立會一定唔會含。我都係旗幟鮮明。

成日搬呀梁天琦出黎唔知做乜你地，我無政治偶像。全部都只係政治代議士，做唔好就收佢皮。

你冇撚野呀

佔鐘係學民發起架

讀下歷史啦

佔完中嗰三子突然鳩叫佔中正式啟動

你繼續專業用一句抽水去"監察"議員啦，你同楊岳橋都一樣唔做實事，自己high 得開心就好 我會用多啲時間推行動post 同 搞黃色經濟圈。 無問題嘅

初衷？佢地有撚資格講呢句

哦！你引用陳雲，迷雲黨fans ，又要被人拉啦你

希望其他人都係咁諗，因為我見到嘅係抽水post 成日上熱門，永遠一句抽水dead body...然係呢？ 沒有然後，只有抽水

叫佢坐下監先講

要佢兌現選舉承諾：over his dead body
就好似如果民主黨唔再追求民主你都會屌佢

成班人笑黄色精神病就知呢班人咩料啦

基礎邏輯: 律師黨主張立場係議會抗爭, 法治未死 > 市民會繼續信任制度(當然包括一部分一廂情願呃埋自己既人)，向制度內投票希望改變，律師黨就可以從選票折現成議席、金錢、資助，並且市民會願捐錢比律師打官司去手足脫罪

律師黨承認法治已死，法院判決不公，制度內無法改變或幫助手足的話，咁市民就會較低意願再投票比泛民政客，亦都會減低捐助人道基金捐助，改為尋求制度外或地下途徑改變現狀

所以要泛民認議會失效，律師認法治已死，等於要佢地打爛自己飯碗
法治死左未相信連討論既價值都無，泛民成日拎假希望出黎叫人含，首先要拎個往績出黎參考下究意你有咩值得人信你先

佢仲在生，冇人鞭佢屍
Dead body係佢自己咁稱呼自己，大家都佢尊重佢個名

Same here...

比啲泛民朋友屌鳩我分化撚同唔顧大局

而家出黎行，見佢地嗌住光復香港時代革命

好撚想叫佢地收聲

你讀好啲政治歷史再出黎盲撐啦唉⋯⋯

糧油單野仲突顯飯民有幾仆街
政府無理DQ就鬧糧油玩野，結果飯民自己班隊友無玩野都俾人DQ埋就出嚟哭喪
本土派都好多冚家產野，但佢地冇收納稅人錢㗎喎 當佢地做到大台好似飯民咁樣關鍵缺席咪好似鬧楊岳橋咁鬧佢地囉 雞蛋同高牆都未撚識分

係有香港人先有泛民，講到泛民認左衰香港人就會自動變勇武咁

依樣真，平反六四我都放下咗了。

提醒世人, 咁重要都唔講

On9

我唔介意哥白尼當年咪又係堅持地動說，俾人當痴線佬

當年騎劫金鐘話佔中啟動，大量市民即走，結果要長毛賊跪地求人留底
連登飯民五毛真係當人冇睇新聞

蘋果 : 梁遊唔撚係自己友 唔撚報

Dq6 > Dq4

哇 要list晒出黎鬥做得野多先准講呀睇唔睇到

人地呢今日就搞左黃色經濟圈啦，所以有資格話你呀。

呢到啲人講泛民又唔list做過啲咩都係辣殺

我有拎議員人工，老奉要做實事？你出十萬人工俾我，我咪做囉屌你戇鳩黃屍

咪係連私人檢控都唔做

班人未出世 直到14年受感召 又唔讀歷史
當泛民係恩人 真為係痴撚線 重夠譫死叫人 以前既野唔計

建制最多都係on9/奶共，但泛民經常性兩頭蛇，關鍵時刻出賣選民，不服來辯。

佢有道理牙Ching 本土都大把牛鬼蛇神架啦，我唔介意泛民攤哂出黎鞭牙～

佢自己話 OMDB
提醒佢拎返應有既承擔
係咪以死相搏先

都係個句 泛民係多野鞭架啦 佢地執政左咁耐 實有錯

但要鞭就一視同仁 鞭埋本土 梁遊係7架啦 DQ就佢地搞起個頭先

仲未計熱狗同國師個啲成日發癲

冇，純粹屌自己人最落力

咁鞭who有咩意思，鞭林奠有咩意思，鞭政府有咩意思，鞭黑警有咩意思，鞭中共有咩意思

連登唔係好鍾意過各有各做咩，而家又唔合係班撚樣意

日日叫3萬thx打飛機都唔去鬧番賣港廿幾年嘅飯民仲做護主狗，唔係精神病係咩呢？
上面都講咗香港人根本從來都唔想民主回歸，正正係飯民匯點司徒腦癌假民主真投共賣香港人，依家有冇飯民承認過當年「回歸」係錯？冇囉

分化！拉選左入去先啦

都啱，不過你值五毛咋

泛粉：你班五毛當自己哥白尼？你地連個得10皮既議席都選唔到啊

因為唔係幫你咬泛民所以就係精神病

佔中係之峰哥爬入公民廣場俾狗拉左

先有市民出馬路

半夜再由戴妖 騎劫做左佔中全面進場

之後大部份人不滿 再有長毛跪叫人唔好走

熱狗點都唔會有錯，錯嘅一定係泛民，就算依家改緊，都一定係錯

睇死熱狗今年出黎界票然後大條道理咬人

其實問係無用，當楊生唔再擁有公權力同泛民大黨領袖的地位，就沒人鞭了。

我記得區家麟有篇野都有少少發老脾咁話，做咩成日鞭返民主回歸。我屌歷史罪責就要鞭架啦，不如新納粹又話點解成日鞭返猶太大屠殺？- 盧斯達

賣港係泛民？ 建制狗真係建設香港？ 好撚獨到嘅見解

唔夠人講事實就屈人五毛
當年我冇屌過陳巧文，一早支持天琦，支持獨立都叫五毛。咁你呢D支持投共飯民就直情係黨員啦柒頭

你都戇鳩
梁游無事佢就唔會DQ長毛等人呀？

促成東區醫院又關事我笑左出聲，美心都開左唔少茶樓服務老人家

係呀，學校老師叫你改功課、家長鬧你成續差都係咬你
咁唔咬政府點解又俾你地鬧藍屍呢？
利申反雲，唔使又老屈我係熱狗啦

要鞭個時又計埋熱狗/國師入本土了

一早？ 見你啲post 最早都係2019先講吓政治，原來你一早就撐天琦 加油呀，鬥死哂所有泛民先，再用你一個人嘅力量去對抗支共...如果你唔係五毛

鬧飯民就係熱狗？
我反陳雲㗎喎屌你戇鳩黃屍
政治光譜都未識分，人地基於飯民投共賣港廿幾年嘅往續反飯民就係熱狗？咁我反陳雲又反飯民叫咩狗？

最撚冇用就係樓主呢類柒頭
提以前既野冇用咁又提建制以前啲仆街野
連鞭都唔鞭咁佢為自身利益出賣你都冇事啦

用嚟做例子證明司法已死
好足夠了

但日日講日日鞭
有用咩

各手足做實事重要過binC
大把嘢可以做

停喇

啱呀 本土呢兩隻字而家都變左公廁啦

唔係粱游做得咁出面
又有埋案例 港共點諗到呢招?
一定入佢地數架wo

當年民主回歸唔係飯民講？黃屍自己睇番民主黨前身匯點當年偉續直到依家先再出嚟盲撐啦on9

直到佢肯認法治已死！做返啲實事！

狗都係一樣，唔使分咁細。

反正係泛民你都要鬥死，淨係唔反政府同反共

原來你係我家長囉
要改我功課囉on99
熱狗第1特性係咩呀， 周街咬丫嘛
第2 特性咪就係話自己唔係熱狗囉可

Over my dead body幾時承認過有險可守係呃9人

唔好再話人熱狗喇，佢講咗自己係狗咋，唔係熱狗

我同意
所以要攬炒到任何一隻豬都扮唔到訓為止
和理非諗住搞黃色經濟圈可以逼到人轉軚，真正有效既方法係經濟完全停擺，呢方面林鄭真係做得有效過和理非一百偣，當日有人幫大家封晒路罷工都仲有人要推巴士番工就知唔用重藥係唔能救令佢地醒
想抗爭又唔想痛邊有咁便宜

邊個話唔反共。泛民咪又係共產黨維穩B隊，同樣又何必分咁細？

咁係你淨係識上連登啫，佢落街幫手果時，你咪又係係連登笑鳩人

戴妖都認錯啦
dead body仲唔認
格硬話批唔到死亡證
咁當初講咩over my dead body

鬼登五毛連連登幾時有都唔知？時空穿梭去支持梁天琦？

LIHKG討論區，俗稱連登[2]，是香港的網上討論區，由iOS高登討論區第三方應用程式「HKG+」演變而成，於2016年11月25日正式開始運作。

2016年1月，梁天琦代表本土民主前線，參加香港立法會新界東地方選區補選。同年2月，他因參與旺角騷亂遭到逮捕

走左去search

雖然omdb好抽
但不如集火對外啦 Hi爆佢無意思

支持獨立等於唔反共？
難怪飯民支持民主回歸送香港人俾人坦克碌豬都唔係投共啦

而家：「當年嘅嘢邊個知，佢點知一定錯？」
而家：「未來嘅嘢邊個知？你點知一定錯？」
泛狗真係大撚哂，咩都當睇唔到就最開心啦
不分化不割席真係愚人金句
真係何時可以批評泛民，答案係咩時候都唔得😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

六四都過咗去
南京大屠殺又咁多年

建制建唔建設香港
同泛民賣唔賣港，兩者毫無關係

佢哋七80年代嘅時候發現東區啲教會做安息禮拜零瀉多 調查下發現因為當時附近冇醫院 要去瑪麗同埋律敦治又成日塞車 好多病人喺英皇道嘅路上掛咗 所以後尾先叫政府起東區醫院

照依班人logic黎講，
咁係咪白頭佬同黃碧雲都唔屌得

喂呀 為左幫泛民「黃絲」議員，你要拉到去邊先？

你呢到4個名，嚴格黎講有4個光譜，4種主張。

梁游係好撚柒，但公道啲DQ係政府搞的。

至於熱狗乜你而家泛民一被攻擊又當人地同路人啦人地齋今年投票取向都秒殺你個dead body啦。

仲有你身為泛登仔，咁留意國師講乜做乜，係唔係發覺搵唔到稻草人你根本駁吾刀泛民啲仆街野？

究竟而家邊個當選

正白痴
學你咁講
唔玩嘢咪無事囉都識用於之後4件蛋散
全部抵撚死

又一證明黃屍同藍屍同熱狗一樣，同佢路線唔一樣就係黃屍廢青、黃屍左膠
我熱狗黃屍藍屍左膠全部都屌，似你咁撚戇鳩label自己就好似入撚咗邪教咁做護主狗咩

對

觀察到東區需要起醫院係喺教會入面觀察 美心本身就一間追求盈利嘅公司 差好遠喎

唔夠講開始要屌票啦64比

所以咪話雞同鴨講...
連邊個自己友都分唔倒係度開地圖炮

其實本土派有咩人係唔得？無敵神驅之類？泛民嘅楊岳橋就不嬲仆街

其實年年悼念六四有咩用

痴撚線究竟你地眼中識唔識政治光譜

黃屍個腦裝屎
同藍屍話出嚟遊行就係收外國錢搞事一樣
鬧飯民就等於藍屍支持政府
又同熱狗一樣，鬧陳雲就係左膠黃屍
打和啦super，全部都係戇狗精神病

所以你由2016年11月25日到2019年都無提過天琦，無出過post 屌泛民，但其他人一定要信你一早撐天琦，同一定要知你撐天琦？

Btw，依家叫人唔好內鬥互屌係五毛？ 屌人係黃屍先係反共？

唔屌點撚樣進步呀？

神駒隻大灣狗又變埋本土？ 佢好似得個台叫本土

咁你已經好符合左熱狗特性啦 多謝你認喎
咪繼續一個人自己吠囉，反正總有d流浪熱狗係連登陪你吠到2046 嘅

其實每屆立法會都講過半有咩用

天琦好慘
輸比個政棍

只係俾呢張圖你都夠輕機拿呀政治上只係識二元對立。

但黃色經濟圈又點樣無效？最主要都係想迫其他藍色商家轉軚 一齊向政府施壓 幾多手足好努力寫app 收集情報 連宗教機構嘅黃藍都有喎

香港議政水平低
你路線同佢唔一樣，就一定係黃屍/藍屍/左膠/熱狗，每個政治光譜都有一大班呢D不理證據只屈立場嘅柒頭

我唔講 但我心中已表態
完全又係同泛民一尻樣

連登最多你呢d垃圾一日到刻話人淨係識上連登
你識我? 我又識你? 你點知人係點, 冇論點就收皮啦 on9
一日到刻批鬥同路人, 仆街啦

即係話六四嘅人應該死？

依啲係我地個權利，依加我地個權利俾人損害緊，唔通唔撚屌得？就係要屌9公民黨叫佢地發聲，而唔係講話法治有險可守依啲on9野

我發現你哋係點都要贏 政治人才，撐共係藍屍，撐泛民係黃屍，你係贏家。 最撚醒，最撚獨到

DQ係梁游起個頭先？係因為立法會秘書處唔肯監誓，所以導致候任議員無法完成宣誓就任而被取消議員資格呀。同埋你16年立法會選舉提名期嗰期昏迷咗呀？梁游絕對唔係被DQ嘅第一人，嗰陣陳浩天、梁天琦連選都無得選就被人DQ咗呀。魚蛋論到唔去講全部事實，仲去話係梁游搞到會有DQ，你好意思講一視同仁呀？

嘩，乜已經進化到出現埋反熱狗既熱狗了

好明顯係上年先睇新聞嘅真心膠天真嬌，俾飯民賣咗入大共火坑仲當飯民好人救世主

適用架 全部都抵死

本土泛民一齊鞭 咁先夠公平

其實第1個被DQ既係陳浩天

係輸比和理非為大多數既香港人

利申投6, 但亦都係個日開始令我認清現實

梗係啦
除左我以外嘅全部都係垃圾，覺唔覺得同某類派別好似

今日七警上訴失敗
法治又死得未？
死係遲早既事
等到馬道立退埋落黎先判死症都唔遲

我一直屌緊飯民支持民主回歸賣香港人俾中共，係你自己伸個頭出嚟幫飯民護航咋喎

狗咬狗不嬲都有㗎喎，又睇唔到囉

唔係太明白，叫唔係淨係抽水唔建議，就一定係泛民打手 咁係咪又係二元對立？

由人大可以釋法開始，法治已死

其實無。
只係凸顯咗香港司法獨立突死亡
連做樣都唔再做

omdb 係提醒我哋唔好再咁天真抱有幻想，唔係想鞭鳩楊岳橋。

2016咪本土囉，不過16內鬥衰咗後一大堆私怨互屌現形

泛粉真係多智障

坐監都可以令人生更精彩啦，六四咪令中國更強大。

呢個真 呢個post都有兩件泛粉打手好似痴左線咁
佢地係直程連政治光譜都仲未識分 就鬼打牆咁叫人五毛

你嗰名

你小心又俾人話埋你假暴動真熱狗牙

咁既post都成800個reply

嚴咩野格來講

嚴格來講泛民唔止四個光譜啦

民主黨 人力已經好唔同啦

次次幫泛民講野就當左係泛民打手

其實我只係睇唔慣連登有班以為不斷鞭泛民 本土就會贏嘅煩膠姐

我之前都投本土 可惜而家俾連登仔搞到本土個名都臭臭地 所以先出來講兩句姐

講真 泛民本土係我眼中都只是非建制 我唔係搞政治 亦唔想分咁細

我睇唔慣不斷鞭泛民自己人 只令我對本土開始反感

唔應該叫平反 應該叫延續 但如果你話六四嘅人係抵死 你冇資格爭取民主

得啦得啦，你繼續學藍屍咁屈人唔認外國勢力就係外國勢力啦 熱狗屈我黃屍，黃屍又屈我熱狗 最終都只係證明香港多戇鳩，路線得兩條，唔係支持你就等於反你，冇撚腦

泛粉話要放低過往啲野著眼現在，咪平反黎做乜

由頭到尾都係講緊鞭屍有乜用, 跟住就成堆友出黎咬佢點解唔鞭得，佢衰乜野被鞭
得幾個人講番人話係迫佢做野

人地鬧飯民，你出嚟護主，唔係打手係咩呢？
鬧又話抽水鞭屍，咁係咪唔好鬧政府？
向呢到叫人唔好鬧、做實事，你地唔會話佢係五毛打手？咁你地依家一樣叫人唔好鬧飯民，唔係飯民打手係乜呢？

佢自己叫人over 佢dead body 喎
唔鞭就唔尊重佢
唔鞭佢佢又點知錯？

所謂黃其實只係要公義，真相，事實
宣傳已扭曲法治，失實宣傳唔抵屌？
佢作為法律界搵唔到救命稻草都算，連鞭都唔比？

佢作為法律撚係拎啲case 出嚟同全世界宣傳香港法治已死，而唔係拎法治黎打飛機

講到全香港得泛民有力量改變回歸咁，我真係無見識

然後叫撐民主嘅人唔好內鬥 = 泛民護航

可能我俾人洗腦，想問吓係咪保皇建制先係守護香港民主？ 泛民同黃屍係中共打手？

岩呀，對普通人標準要高過對飯民標準
收十萬人工賣港仲一大班人支持，鬧佢地就要俾人批鬥批死

你要知道有啲泛民唔屌係唔會做嘢 我都唔鍾意熱狗咁係唔係都屌 但你不彷search吓泛民賣港 出賣選民 你就好明白啲人咁嬲唔係冇原因

分唔清楚本土同泛狗理念唔同 又要學人扮撚哂嘢關心香港政治 跟住又話唔係搞政治 唔想分咁細 講到底就係對香港政府漠不關心 但係又想所謂出一份力 滿足吓個人情緒 香港就係充斥大量你呢啲咁嘅人先死得咁慘

冇理念就及早抽身 唔撚好扮哂嘢關心香港啦

同一道理，你地日日叫黑警死全家又有咩用？！點解唔去諗方法殺狗

公平？你知唔知上年6月開始會有街頭抗爭，要無大台，就係因為泛民無撚用同成日嗌散水呀。係民眾要班泛民政客守返民眾定嘅規則，要佢地唔可以捉鬼、割蓆、篤灰同喺現場用議員身份監察班黑驚先畀返佢地參與。泛民要有議席先可以生存到，而家啲票就喺民眾手呀。我仲使唔使嗌佢地一聲尊貴嘅泛民呀？

冇用，所以尊貴既楊大狀點會同你班賤民叫黑警死全家

由頭到尾都係你兩條友扯貓尾冇啦啦屈我熱狗、兩個人無point式狙擊我，係咪我大大隻字講中民主回歸投共賣港踩親你地五毛條尾？
你地當中玩btf嗰個，當年民主黨涂謹申反同嗰陣你識睇新聞未呀？

咁幫你改個名，乜人都咬嘅唔係熱狗嘅狗囉

人地嘅理念未就係要建制輸囉
講撚到自己咁有理念
做咩唔同大家分享下收收埋埋啊
定打自己友就係你啲濕鳩理念？

係大叫“進攻功能組別”

得啦, 周圍咬人，唔係熱狗嘅狗丫嘛
明啦

人地串你乜都仲未知 係你發晒癲話賣港嘅一定唔會是泛民，必須只會是保皇狗。

咁人地未答你佢地俾假幻想啲黃絲（法治有險可守），係議會入面投錯票啦唔投票啦甚至幫政府修改規條啦等（唔想再逐條舉）你就發晒老脾話而家講泛民不是就一定係對家。

我發覺你除左想搵稻草人打，你真係無料到嘅啵。

好心泛民及其支持者分吓莊閒啦。班支持者係咪追開政治明星，以為個個都會好似佢地咁含呀？班泛民政客係咪以為點樣都有班人幫佢含呀？啲票喺我地手呀，而家係邊個需要議席先可以生存呀？

算啦，只要係泛民就原罪，最近做過乜唔重要，因為佢哋係民主回歸賣港啦，十萬一個月啦，dead body 啦。 佢哋會話自己反共撐獨立，但只會出post 屌泛民啦，鬧泛民賣港啦，一句撐建制都唔會㗎 反正你反政府係黃屍，撐政府係藍屍，佢哋就係亞叻，贏哂

總之呢班弱智定唔知扮弱智真五毛就只識非我族類
唔支持飯民就係熱狗
唔認同陳雲叫人唔戴口罩就係黃屍
出嚟遊行就係收外國錢
黃屍藍屍左膠熱狗由香港人把口講出嚟就只係鬧人嘅粗口，同任何政治理念都無關
總之你唔撚認同我呀？你就係
死熱狗
死廢青黃屍
死藍屍
死左膠
死黃屍
唔認呀？唔認你就正正係！

建議？想佢收皮認清事實仲唔夠清晰呀？你其實想問乜我跟唔到你個邏輯

其實呢班唔係本土，只不過係一班怨婦，但自以為係本土
議員黎講本土派無剩番幾多個，睇下2020 新果班當唔當自己本土啦

直接搞掂個法官仲好
到時再大家認衰 講聲對唔住就得

莊豐源案
飯民又入一球

你確定班藍絲會睇到同覺得佢地失言？

要建制輸算咩鬼嘢理念？

建制輸就解決到2047大限？
建制輸解決到政制問題？

理念唔係要人哋點點點
係香港人（大家口中嘅自己人）點
港獨/城邦/歸英歸美咪係
不如你講吓泛民點樣解決呢個問題？

講到搵稻草人黎打真係唔及你wor

開頭我都諗係咪打手，但佢兩個人針對我一個，我依家覺得似係五毛專登搞分化多啲

原來黃就係信法治未死？。
原來話唔好內鬥先，就係泛民打手。
原來叫人唔好淨係抽水就覺得泛民賣港無問題。

你哋串人咁叻，希望你哋可以帶領香港人呀。 我唔講帶香港人做乜喇，一陣講獨立又黃屍，一陣立法會過半數又泛民打手，一陣回歸支共又五毛賣港

你哋開心就好喇，開多幾十個post 抽dead body。香港靠你哋

同意冇人係本土，梁游係引入dq 既間諜，陳浩天係鬼，天琦係收左共產黨錢坐監既熱狗（正職係幫國師/光頭達含）。

笑班信錯佢的人

正常人都有批判思考，有錯就要指正㗎啦，似你咁撚on9冇啦啦唔關事明係錯都要做護主犬咩

3萬thx有咩用？你幾時去鬧3萬thx班人係熱狗？thx

呢段完全同意，劉慧卿未有五區公投以前就講過「我劉慧卿天生一幅硬骨頭，2012無雙普選係無得傾嘅」，結果入咗中聯辦，一路畀人鬧，依家咪無人理
其實所謂鞭屍，係為咗預防類似情況再次發生。如果唔著緊，一早無視你啦！

咁柒，叫佢而家講番句真話（法治已死）都唔敢，咁既膽量同智力，九月又係照連任。

所以我咪話係延續並唔係平反 根本唔應該同中國共產黨有任何乞求嘅行為 因為係我哋應得嘅 洗洗乜嘢求

屌你真係唔撚識㗎喎
當年中英談判，英國話想要有香港代表，係飯民班死柒頭話唔撚使
飯民冇力量，咁當年就咪撚叫民主回歸啦仆街

明白，我原本以為一齊叫黑警死全家無用，但原來叫泛民收皮摺埋就可以香港獨立，支共會驚 咁我今日都開始抽dead body 水先，多謝你教精

咁你分享下依家區會大勝然後政府唔撚理區會否決，有幾撚有理念？

本土不嬲互鞭緊，唔洗你講
泛民唔鞭就唔會識反省

+1

又一隻智障泛粉
低質辯駁

可唔可以講下而家人力仲主張啲咩係同民主黨有唔同即係佢地嘅政治論述

睇到你話自己唔係搞政治 真心 你唔好搞啦 等睇連登雷動就夠了

成個post未講緊泛民出賣選民囉！

佢地做唔好佢地份工關人地撚事咩！屌那聲！
我夠睇唔慣泛民出賣選民無成本囉。

如果自稱民主光譜嘅人入到去立會連投個票都同建制一樣，我選佢入去做乜撚呀，你下次唔好講你唔搞政治又要學人講。加句不喜勿插算啦屌！

你叫呢度班自己含淚（可能其實係笑住投票）投岳橋既人承認自己投錯票都好難，更何況有晒大律師光環+議員高尚身份既人。

成日叫人屌對家，係囉喎，唔係何妖做埋啲衰野你地會作反啦喎對於一啲真．抗爭者嚟講，最怕就係對家突然收起何妖777真正既抗爭者，係為民主付出，而你地係俾人打先還手

嗰兩三隻飯粉定唔知五毛扮睇唔到，貼幾次都唔敢覆，淨係識屈人熱狗

咁你未繼續投omdb囉
反正對你班垃圾都冇哂希望㗎啦

搵石鏡泉教仔

駁唔到人你就返去交友啦

講唔掂就開始要人屈人護主
你果D 係撚指正咩，純粹追住黎咬順便搵人出氣渣
我真係冇你咁柒

傻啦，泛民要收皮啦，民主回歸係賣港呀。 我哋繼續大叫泛民收皮，叫佢摺埋，香港就有救，就可以獨立

連登仔之前咪話鄭立都係熱狗囉

啱呀，所以一開始就唔應該選區議會，等保皇黨拎哂地區資源，咁香港就贏，天下太平

當年民意主流原來真係唔係回歸中国，但被騎劫為民主回歸中国。

你唔但係無見識，係唔讀歷史咋

開始睇唔明個post
真係有人覺得OMDB係唔洗下跪道歉禁撚癲架?

屌你一睇就知你唔喺現場
瞓瞓吓條撚樣玩騎劫無啦啦話佔中開始我真係屌佢老母嬲撚到走撚咗

撐你哋又唔俾，好難捉摸呀 我G 錯，想入教

發夢野唔好講啊手足 冇追溯期架

泛民唔收皮咪繼續扮抗爭呃鳩人囉

發脾氣嬲到呢
但都係擺脫唔到泛民就係出賣選民嘅事實

嗰陣時我反對佔中 因為老竇當時未搵到一條適合嘅路向轉行 仲係喺傳統零售界 的確受影響好閉翳

死啦你，我頭先一提即刻俾嗰兩隻狙擊我熱狗
佢地又會扮睇唔到㗎啦

up

up你老母咩傻閪

肛旗腎屎 同 好索唔索 仲唔快D屌人熱狗？

啱呀，學到嘢，所以我都開始屌dead body 先，其他嘢唔做啦，只要泛民收皮，我哋就贏

講得出坐監可以令人生更精彩 呢個擺明仆街 六四又點樣令中國強大？

痴Q咗線

不如大家都係返回原點
認同佢要跪既就回句「跪啦柒頭」

我覺我我地分歧其實唔係好大

block左你十世

搵番條陳年新聞黎咬下咪當做左野，反正光復香港一定靠考古既
自己係少數派仲係度叫人交友，你使唔使加番幾隻同聲同氣狗做buddy呀?

我喺屋企瞓瞓吓嬲到走咗去買宵夜都追溯期?

你啱呀，繼續屌泛民同黃屍，立法會投票都係泛粉

哦 原來罵dead body係你眼中就係內鬥唔好意思，我地思想落差有點大。你周圍發脾氣屌晒講泛民嘅人就係內鬥。我諗你唔洗擔心dead body 拎唔到10萬，擔心你屌走啲64比仲好啦

泛粉發悔氣個樣由2016到而家都一成不變

大敵當前 同一戰線就應該互相幫助 資料已經唔夠港共多 唔好浪費

一係佢就弱智，一係佢就係五毛
一堆證據證明飯民投共賣港，佢反而屌番鬧飯民嘅人唔係反共
明明公民黨從來都冇話反共，衰過支聯會

含啦柒頭，deadbody都要含呀！

無咩用

所以我而家都唔鞭

....人地舉例子姐

見你玩同志交友仲咁柒支持反同政棍先提下你咋

起底
on9

黃絲已經行慢陳巧文十年慢天琦五年，唔認錯仲要行前嘅人包容佢地，鬧佢地行得慢就係分化，咁仲邊撚個會同佢地同一戰線？

其實你係唔係被人撚到輕晒機？發覺駁吾刀發老脾算

成個post都無人話立會投票係泛粉將呢啲撈埋晒黎講當自己贏

我而家第一次講 我真心寧願你係五毛算

又係你

當然係佢把口度講'法治己死'係最好
法治有無死大家有眼見
有曬片七條差佬打人都可以兩個無事
重要打六七年先打完場官司
屌到佢開口講呢四個字可以
但更重要係比全世界知法治真係係香港死左
唔係佢開口講先真正死亡

啱呀，等你哋行先嘅人救香港呀，其他人遲咗覺醒都係垃圾，等你哋屌佢 想要民主都係賣港

最起碼都出黎交代返咁dead body論依家點先
唔係話要佢點點點
而係香港依家好似做乜講乜都唔撚使負責任咁
當初好撚型咁彩就攞晒但到柒既時候就當無事?..ON9??

我係咪應該贊下你識得睇1982 年既新聞好叻豬
唔怪得可以拎住2016 年既言論瘋狂鞭屍啦 欽敬欽敬
一早講左你呢D唔係叫指正錯誤，純粹搵野黎咬
你慢慢加油

唔係鞭屍
如果佢要繼續佢同埋黨嘅政治生命
佢係要出嚟道歉

你一句泛粉就扣哂帽子，我一句泛粉就係弱智

你放心啦，唔係五毛，我都想點post 有錢收

想跟你哋學嘢，點先可以乜人都屌，屌哂同路人先仲可以救港？

仲有，係"唔"，唔係吾

咪係囉，成日搵埋啲2016 年言論黎鞭大狀幾咁唔公道，同班yellownazi 成日咬七警一樣，人地14年打人都過左咁耐放過佢地吧。

推

原來進攻功能組別都係「想要民主」，咁之前咁多年講爭取雙普選把撚？定雙普選係假民主？

人地黃衛兵

係唔係真係成個連登主流都係呢啲人救命

條撚樣根本就係政棍
睇佢個樣就知

老泛民唔係以為自己真係咁重要嘛？大把新泛民同素人想做立法會議員啦。

你衝出嚟護飯民所以人地鬧你飯粉就唔得，我冇提過熱狗陳雲但你冇啦啦屈我熱狗就得

我覺得泛民一直有進步
而且本土派攬起，令泛民更加要醒醒定定
而家真係唔係當一份工打
爭唔贏真係會被自殺被坐檻
您前係慢左係發夢
而家全民醒覺就開turbo 內外一齊抗爭

所以你建議放棄功能組別？ 定只係泛民唔可以選功能組別？ 我真係有啲亂，資源唔係應該愈多愈好？

咁你而家開呢個post又有咩用呀連登仔係鐘意笑人同binc架啦 咁唔滿意咪撚用囉

起底
block

黑警打人冇受法律制裁，你鬧佢就係搵野嚟咬
飯民、最起碼民主黨出嚟道歉未？當年送香港人入中共火坑、又密室談判，幾撚時道過歉受過選民懲罰？

轉頭人哋會話新泛民都係泛民，都係民主回歸賣港㗎

咁你真係熱狗丫嘛，熱狗有個特點就係一定唔會認自己做熱狗⋯

咁你問下飯民以前點解話要真普選？
以前點解唔「袋住先」拎資源？你去問下飯民唔好問我，佢地自己主張嚟㗎喎

不過呢個post真係好多五毛狗
一入就見到次前block左好多件出現曬

我道歉，你唔係熱狗，只係乜都屌。
我想大家唔好只係抽水講句dead body，出面啲緊要post 就無人推 咁我就係泛民打手，btw 我咩抽水post 都係叫人唔好內鬥，要鬥鬥對家先

同以前極權政府屈人地有精神病一樣手法
唔認有精神病就一定精神病唔使醫學證據

其實係睇佢哋做過啲咩架姐，根本人哋鬧嗰啲飯民都係有根有據。好似鄺俊宇嗰啲咪俾人屌少d lo.

你盲撐泛粉撐成咁 你唔係泛粉 係上晒腦嘅打手
你又get錯我意思啦

你咁樣樣我寧願你係五毛好過泛粉打手
因為五毛無邏輯 鍾意同人泥漿摔角 唔夠講未發癲囉

不分化、同路戈俾你濫用晒啦

唔好懶funny捉我錯字啦，你駁左我啲泛民出賣選民論點未？

駁 。 吾 。 刀 呢

佢幾時可以為其他言論道歉？

吓，我唔使問呀，我支持拎哂啲資源先，爭取民主唔使時間同成本？ 點解可以有愈多籌碼，唔係愈好？ 係人都知雙普選係俾名目支共啦，但功能組別係現況。 唔係應該一邊爭取民主，一邊拎最大談判籌碼？ 本土派拎哂立法會議席我都想，反正係同路人就好

七警上訴失敗，又點計數？

pin

咁你都要明咩叫「內鬥」先得㗎
好多本土派向雨革魚革經歷過俾飯民瘋狂割蓆督灰搞大台搞分化捉鬼之後，再加上飯民廿幾年賣港史，根本就冇再當飯民係自己人。
而向政治體制上，飯民呢啲議會「抗爭」其實都係建制維穩一部分。本土派獨派建國派等等非傳統飯民一樣視飯民係建制B隊aka對家，咁鬧楊岳橋自己都係鬥對家。
係你一直唔明鬧飯民嘅人分別有咩取態，而路線同你唔同又係咪代表唔係同你爭取緊同一樣野呢？自己用腦諗下自己目的（唔係行為）先向到亂咁鬧「自己人」/「對家」。

佢係公眾人物係議員就要為佢既言行負責
佢依家係信口開河去煽動情緒去呃選票
唔係要佢點樣改變 佢根本唔會改
只係要提番香港人你用自己嘅一票選左個乜撚嘢人出黎

笑撚死

做乜要駁你姐，我都無話過泛民以前做得啱，但依家多一分力量係緊要。 我同意要找數，但依家唔係時間咁解啫。 連自由都好快無，珍惜呀連登仔

咁不如大家齊齊做狗啦，有錢又有炮
體制內抗爭 yeah

出黎講兩句都冇喎

唔係依家，咁幾時呢？97前拖到97後，03年拖到2016，2016拖到2019，係咪拖到2047一國一制先找數？

鞭佢屍只係成個行為既副作用，重點係用一個簡單且清晰既舉動令大眾（特別係中老年人士）接收同理解到香港既司法體系已經墮落腐朽無意欲同能力去守護市民既合理權益呢個事實AY會唔會因此被打擊到其實WFC

點解會對泛民失望？就係因為以前對佢地有希望。。。根本全部都舊玩家嚟，新玩家永遠唔明。。。又唔聽下舊玩家經驗，結果不斷輪迴

而家bin 屍係因為藍絲無其他野吹住個風
得呢樣野可以講
法治已死有眼睇，唔會因為佢講出口而改變
同笑Gphone 係河童一樣, who cares

要投共先可以抗共，大家錯怪埋密室談判了

其實都係講嚟笑吓 唔明點解佢啲fans要咁緊張

敢問一句，非傳統泛民係咪自己就可以爭取到民主。 點解力量唔係愈大愈好，如果今次泛民都係搞分化篤灰，我都一定行出嚟屌鳩佢哋。 我真心希望今次泛民係覺醒，因為支共唔再係以往咁做吓樣，睇吓警暴，睇吓對企業嘅白色恐怖，再睇吓咁多被自殺，真係唔覺得香港人有內鬥嘅本錢。 成日話黃唔係鬥黃，就係因為黃嘅力量永遠唔厭多。 係咁多啫

我覺得岩喎 做選民唔係投完票就算 監察代議士既工作好合理

你慢慢加油啦，同班友講真係浪費時間，其實大部分既人都明，係得佢地係都要屈係泛民FANS
一句收佢地皮，點樣杯葛泛民而又贏到議會，答到我先覆我啦

因為佢仲想用法治黎呃票囉on9

你認唔認同建制要輸?

係佢地眼中你班本土/熱狗/五毛whatever 唔識multitasking嘛，只係識全力踩佢地偶像

呢個階段再喺度OMDB已經無撚用
係想佢快啲進入下一個抗爭階段

你主張係咩? 太多回覆好亂

下？
點解dead body就唔俾鞭屍？
鞭白頭佬屍就得？
D人屌白頭佬仲想去選點解又可以？
屌白頭佬就有用？
明明兩個都係泛民

dead body有無公開認錯交代？無。戴教授都有喎
白頭佬有無認錯？有。但為左議席，屌佢又ok？

因為街工係連登無打手，所以好恰D？

明唔明咩叫統戰呀？聯合次要人打擊主要敵人
泛民係要清算 但都等光復之後先
赤壁之戰前，諸葛亮建議東聯孫權，北拒曹操。連登仔會話：「孫權咪又係只顧利益！唔會真心幫我地架。光復漢室係靠自己，收埋孫權皮啦！」

藍絲無野搵野笑，好低智

問題係信傳統飯民咁多年咩都冇，當中仲做咗好多出賣選民嘅嘢，個底都花晒，正常係咪應該俾啲個底冇花嘅新人/新政黨黎試下呢，人哋點解咁唔鍾意飯民就係因為佢哋霸撚住抗爭支旗，但係又做唔撚到野。仲要打壓其他抗爭光譜既人。好似上年區選咁佢哋大台果張名單搞到黃營損失左幾席。為咗自己黨利益，唔肯搞初選搞到最後個位比建制拎咗，依家係邊個唔團結？？

建制要輸係偽名題
重點係咩人要贏

又可以出絕招：因為白頭佬個真身其實都係熱狗所以可割

想講好耐 咪撚洗幾十個comment都係OMDB

你咪聯合埋白頭佬、黃碧雲、張超雄囉

家下連清算腐敗無能既政客都要等時機，有無諗過，班政棍會為咗不被清算，所以會拖後腿阻止光復？只要光復一日唔到，佢地就可以永續社運，袋袋平安？

諗起國民黨同共產黨

咪就係 有咩意思 黃批鬥黃

咁而家你有冇能力清算到佢 口頭清算？定向PoPo篤佢哋灰？
呢個時候學共產黨咁壯大自己先
要符合大戰略 就一定要前後矛盾 總之有利益或者傷害到主要敵人嘅嘢就做 對整體冇利益或者無意義嘅嘢就唔好講唔好做

你覺得35+重要 (保皇輸）定 邊個出線(非保皇陣型當然) (但係35-) 重要?
唔一定入到議會先可以做野發聲
但你35+ 做唔到, 我比34個天琦入去都唔夠35+有用

當年我即刻返咗屋企訓，嬲撚咗成晚

所以我係話「好撚想」，冇講出口

咁都問得唔怪得你係p牌

執着過去係唔會贏
大多數兒登仔都冇諗過一個問題我之後要點樣贏落去

我唔投佢票咪係滿算方法既一種囉，呢樣野我由2016就已經做緊啦

楊岳橋支持既「法治」，咪就最大敵人用黎傷害我地既武器囉，你唔叫佢呢啲政客端正自己言行，唔好行差踏錯，反而要求人民自我禁聲？

你P牌啦 傻仔

鞭佢既點會係同路人 唔係五毛就熱狗 保皇又唔見佢鞭下

初選 三不投 直接話俾佢聽乜嘢係民意 還掂佢上一屆選到都係靠告急

叫戴妖係一種尊重

咁我希望佢今屆選唔到，少一個法治教徒係度妖言惑眾，對抗爭有好無壞。

香港人認清香港嘅終極問題係邊先係最重要
都係一句 保皇輸真係唔代表要撐泛民

大局係泛民嘅大局 唔係香港人嘅大局
呢種大局隔幾年就一次
用埋呢種語言係呃緊香港人

過2/3先做到嘢 過半數只有否決權
過半做唔做到都成問題 不過唔深究了
做唔做到都係一種另類虛假意識
之前講過好多 唔想再講

香港人要行落去一定要建立本土意識同身份認同
以及對於政治嘅關注意識要完整地建立
而泛民同佢哋嘅媒體係最大障礙

btw我對梁天琦冇咩情義結 理念同佢唔同 放心

對於投票問題：都係個句 你睇清楚政綱理念往績，之後再投票，最緊要對得住自己良心，唔好投完又後悔，所以先講要有理念。係咁。

又係呢d諗住屌死泛民情況就會好d

原來鞭佢就發洩到你既憤怒

你理念係咩分享下，有興趣
天琦又唔支持，泛民又唔支持
亦無人講過要保皇輸=只可以支持泛民
大家都討論緊點樣過35+ (我覺得最重要），但你竟然覺得呢樣野("過半做唔做到都成問題 不過唔深究了")唔需要討論落去
有興趣知你政治取向

我屌緊deadbody你同我講成個泛民？我係討厭泛民，不過目前只係想踢走幾件特別低賤既政棍，唔係剷走全體。唔好趁機偷換概念啦，好撚低手啊

其實上年真係畀面鄺俊宇嗰班後生先唔出咁多聲 泛民見區議會贏得多又諗埋功能組別，咁都算啦，有邊年選舉唔係有呢啲agenda？

但為咗等班本土派/素人選民都積極參與，去推高個投票率，就喺咁叫上年嗰啲區議員都出嚟初選，之後話初選又話唔搞，變咗計民調搞退選制，又有班人想推到泛民初選，但偏偏繼續有人聽佢地老點。

即係問心嗰句，啲人係覺得泛民無問題嘅，真係做到嘢嘅，又做咩咁想有多啲素人出嚟選啫？

利申：我同鄭立同一個睇法，本土派要搵資源真係得選舉同議席呢條路咩？

佢拍哂心口話over my dead body，咁先有票贏天琦
點解而家又唔見dead body呢
咁我都出黎選啦

omdb受薪架on9

巴打利迷？
我非利都唔想落井下石

法治唔可以當加減數黎計
一單判決不公已經死得

其實照你個logic係應該放過佢
佢真係為自己議員呢份工架咋

唱對家？拉對方啲人入嚟？為既係投泛民唔係為革命作準備？

二元對立

直接講 美國對香港制裁就來開始 立法會嘅成果就係美國對香港人救生艇嘅標準

你屌柒我二元對立不如睇下依家有幾多人係想革命/有心理準備隨時要革命？
仲係度埋怨緊篤藍店灰班警賊唔做野呀
支持警賊炎症執法呀

邊度申請法治死亡證？？

你投票俾天琦你唔會諗下佢嘅理念，唔會諗下佢嘅諗法？
你當日係買大細咁投落去架？
你嘅獨立思考唔可以有其他人嘅理念、思想、意見？
你嘅獨立思考唔需要接收其他資訊？唔駛睇書睇新聞？
你係第一個出嚟抗爭？你嘅一言一行從來唔會受其他人影響？

同意
好撚煩日鞭夜鞭
佢又唔係藍
出盡奶力咁鞭

我都係

屌哂你地老母呀
OVER MY DEAD BODY

岩啦，最叻係你喇
唔知頭唔知露就話人冇做野
你最批判喇得未？

黃衛兵永遠唔敢面對的真相

關鍵缺席

笑死，你地班連登仔屌藝人唔夠黃、屌黃店唔夠貢獻、屌勇武唔夠和理非會搞到民意逆轉，
之後今日係到話屌楊岳橋唔會改變到大局，所以無意義，叫人唔好屌

Over my dead body

楊岳橋係公眾人物, 你講野前諗下先啦, 覺得佢冇咩實際野做過, 有咩問題?
on9完未呀

分化撚係咁

夠票又點？飯民關鍵缺席
「林鄭月娥疫市之下仍然加人工，還可以透過特首辦囂張跋扈地回應，譏諷調薪機制獲立法會通過。

2017年於相關議案出席的建制派全投贊成票，今日乘機鬧政府，當然是賊喊捉賊。

細心看一看投票結果，在26票贊成22票反對的情況下，原來只需要多5張反對票就可否決議案。

而泛民立法會議員 #黃碧雲、#郭家麒、#梁耀宗、#梁繼昌、#葉建源 均缺席投票，當中三人為 #功能組別 。

以往大家會先假設這些泛民議員若出席就會票投反對，但經過這些年來這麼多「原本可以成功否決」的情況，令我不禁問一句：「究竟他們是否刻意缺席投票去讓議案通過呢？」

日日戴豬嘴，2016唔見你出嚟戴然後俾飯民督灰坐監？

全港只有飯民政棍可以投共，其他人唔表態都係藍色要抵制

半年前已經on9 半年後都係冇長進

佢係公眾人物就代表你對佢有好多認識？
你on9完未啊？
引返你果句，連登最多就係呢啲分化撚，自己睇唔到就代表冇

Over my dead body 唔再選, 咁咪唔鞭囉泛民打手

咁你有咩高見🤗🤗🤗

on9咁你連林鄭, PK鄧都唔好屌啦
真係好搞笑, 我覺得楊岳橋冇咩實際野做過, 又唔係攻擊, 都要出黎攻擊
你呢d on9真係收下皮啦, 咩都要出黎批鬥

咁點解我唔可以屌你？
你覺得佢冇做野唔係攻擊，咁點解我話你冇做野就係攻擊？

其實支聯會年年六四鞭中共屍有咩用？

當時仲係好多人相信中共未來會有民主自由。好啦，你話佢講大咗，咁日日鞭中共屍嘅作用係乜？鞭完有改善中國既民主人權？定係你諗住習近平會變咗rambo攞住支機關槍去人民大會堂平反六四？

可以架, 把口係你度, 但你係一個on9仆街, 等你幫手搞散場運動啦
分撚清楚咩係公眾人物先啦, on9仔, 我唔想同你做d低級爭論

咁原諒楊岳橋有咩用？

原諒佢支持佢就司法系統有改善？定係你諗住停止鞭佢屍楊岳橋會變咗rambo攞住支機關槍同黑警高官紅官死過？

係要鞭呀吹咩
佢條撚樣有影衰咩
做議員做到佢咁自大

認*

班廢柴無能為力, 唯有鞭下自己人攞光環

點解公眾人物話佢冇做野唔可以係攻擊？
相信同事實不符既錯誤指證都係攻擊
咁想問下你點證明到佢冇做野？
你點講咪點講囉
係屋企睇完連登就屌人唔做野
睇你個樣都唔好得去邊啦

dllm, 講公眾人物證咩明呀? 你又有冇證明話佢唔係?
我表達意見都要比你係度嘈, 你仲仆街過共產黨呀, dllm
你覺唔覺得自己好撚癡線

但有成3百幾正評 得果3十幾負評
所以你話泛民係幾鳩黑人憎

算啦，唔同你嘈喇，打埋呢句收皮
你用咁多時間去講人地有冇做野
不如做下文宣好過
話之佢係咪公眾人物，用咁多時間諗人有冇做野有撚用咩

你仲好講晒時間
你唔好批鬥其他人咪唔會浪費大家時間囉

CCTAI特色黎
之前玩-0-0玩厭左衣家玩OMDB
好快又會有新目標鞭

你俾唔到證據又話人冇做野？
話公眾人物唔做野就唔駛俾證據？
成件事開頭根本就係你話人唔做野呢個point

咁照你講法, 你反思下你有冇資格屌林鄭

點解唔鞭得
佢而家有冇更新過佢對香港司法嘅睇法?

呢句真

佢無對現競選承諾仲要唔道歉
跟住仲唔比得人話？

係連登真係屌中共無事
屌泛民就唔得

楊生代表既係仲相信香港有法治既天真閪

今時今日仲信有法治同慢性自殺都冇分別了

法律教徒快d拎去吸

送埋台灣版

其他人，有幾多人會好似我地咁諗，就要睇下我地放幾多心態去引導佢地。一句抽水，冇然後，係低質素嘅人，我地要做嘅，就係一句抽水，之後再教佢地應該點諗，應該點逼楊onq，先係高質素。
我見到有唔同陣營嘅人，屌完無建設性，咁係冇用。不過，引導人呢份工作要無比嘅耐性，如果你真係想做，唔想再見到低質留言，就要比心機

有，仲要越多人鞭越好，因為仲有人信佢

你都戇撚鳩
笑撚佢唔會有改變就唔比笑？
你屌鳩林鄭夠冇撚用啦你又日日屌？
佢柒左一時就預左比人笑一世啦

On99

佢唔係我個區 邊個俾你覺得我投左票俾佢？

鞭db條屍其實真係冇作用。

但係大狀黨去到2020年仲係咁離地既話，就真係抵鞭。

你信還信
唔好衝出黎幫佢做埋擔保人咁呀

佢用埋條命做擔保

事實嘅野你駁撚到咩 盲撐泛民又唔敢講佢地啲出賣史

一味發癲死撐 話批評佢地啲人等於益對家
而家直程話撐泛民先等於有自由 原來香港人有自由係泛民恩賜俾我地

好大個官威呀包大人 唔留言都唔知而家啲盲粉係咁樣拎個64比返黎

佢地修改議事規則你有冇去吠你啲偶像點解剝奪香港人自由呀咁？

從泛民當年騎劫民意民主回歸中國，一直出賣選民唔洗成本，出席唔投票。香港人自由未係俾佢地幫手出賣囉

唔撚洗係到無限loop保皇狗，保皇狗係開宗明義為中共服務。但泛民打著民主旗號暗底做嘅野同保皇無分別。呢樣野係最撚可怕

你以為就咁一句香港就黎無自由嘅啦，所以我地死撐泛民啦、唔准罵佢地？屌你都廢鳩事

中point, 提到泛民騎劫民意真係好嬲

其實屌中国屌林鄭又有乜用？

樓主

唔投比泛民又屌, ok 我投比佢咁我監察佢既言行又屌

即係最好投完連佢支持引入支那醫生都撐

依家係公民党話法院唔公平都要忍
當年話比次機會楊 on q
依家機會呀比左兩次, 又唔開會又支持支那醫生又支持 d 追加撥款

你同我講唔係時間找數？

佢都唔係我果區，邊個俾你覺得我玻璃心？

佢衰咗d咩都好，現實身邊既人都係對準政權，係上到連登先見到咁多連衛兵選擇鞭佢，反而唔理政府同popo，知咩事啦

起碼要碌豬穿透狗車先啦

你講到好似依家仲唔係咁

佢係臥底全行都知，公民，白鴿，專出二五仔。

其實楊body有咩咁巴閉？泛民唔識捧第個政治明星咩？

認同"有無見過藍絲日日抽建制派議員失言"

我無覺得 係你自己表現出黎
你一開始覆人話而家有人唔俾啲以前投7號嘅人鳩叫時代革命呀嘛

咁個邏輯好簡單 當年投7號嘅人係唔係仲信法治？有冇左割右割？如果呢幾年終於醒咁未非常好囉 政治上大家都要進步嘅啵嘛

如果幾年後仲係上面啲on9泛粉咁抵俾人笑啦

又要自己對號入座
又要而家成日拎佢出黎消費講把撚呀

好似你係佢代言人咁 個到話唔知佢點諗 呢到話佢會唔會傷心 你而家出黎抗爭洗唔洗寫封信問下佢先？

係囉
我都無覺得，係你自己表現出嚟

得罪講句，你地好低賤呀。「有冇見過藍屍日日批鬥藍店唔夠藍」係因為黃絲要黃店捐錢請手足罷工整連儂牆平，不斷抽秤人地搞到人地生意好難做。伍公子講得啱，你地剩係識得苛求普通人，對班泛民政客就好寬容。班政客就係受薪嚟做代議士，捐錢畀政黨政治組織等佢地維持運作都係因為政治理念，同黃店無可比性。你地而家攞呢句嘢嚟幫班政客開脫？使唔使含撚含到咁呀？

呃票唔撚屌？你含撚含到傻咗？